【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(二十)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

第十七個Post 第1, 5, 9, 12, 15, 17, 20, 23, 24, 26, 29, 33, 35, 37, 39頁有文

第十八個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 14, 19, 21, 24, 26, 28, 33, 37, 39頁有文

第十九個Post 第2, 4, 11, 13, 16, 19, 22, 25, 28, 30, 31, 34, 39頁有文

lm

九唔搭八巴早晨

報報

新po lm

留名

香港太多小學雞巴

妹妹仔

天佑吾鳩

Hello飛揚

上個post詩琳仲未食到豪仔就完
開今個post表示有排佢兩個都未扑到
分分鐘呢個post完 都未睇到佢兩個扑

講句早晨Say句HI 話咁快又過半日

你開始捉到個節奏

快啲七點

又到六點喇

話咁快又就到七點

上回講到詩琳又諗起小白兔～就問豪仔有無聽過～
豪仔話無聽過～仲問返詩琳係唔係潮文～
詩琳就諗應該唔係潮文啦～皓傑個人都唔潮既～
邊食早餐邊吹下水～豪仔話一定唔會偷睇詩琳換衫喎～
詩琳就背住豪仔換衫～睇下豪仔係唔係真係咁乖仔～
詩琳除左件白色大Tee，淨係著住內衣褲企喺全身鏡前～睇下豪仔會唔會偷偷擰個頭過黎～
豪仔真係好似好乖咁洗碗～
但洗多兩洗，都係忍唔住擰過頭黎偷望詩琳換衫～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 04

我偷偷望住塊鏡裏面既豪仔...

鏡裏面既豪仔又偷偷望住我...

望住我背脊...掃視落我個屁股仔...再掃視落到去我對大髀...我對小腿...又掃返上我對大髀...我個屁股仔...我背脊...

來來回回咁...來來回回咁...掃視我全身...

豪仔望到入晒神咁...著晒迷咁...

尤其係望到落我個屁股仔...望到落我對雪白幼嫩既修長美腿...豪仔望到就快要流口水咁...

係唔係好吸引呢？

淨係戴住個白色Lace Bra…著住條白色Lace底褲既我...𥄫背影都𥄫到扯晒旗呢？

豪仔有無𥄫到扯晒旗我就睇唔到，之不過睇佢𥄫我𥄫到塊面都紅晒咁就應該扯到硬一硬架喇～

我就繼續背住豪仔，扮晒無發現到佢𥄫緊我，慢慢咁拎起條白色Lace縷空短袖連身短裙望下望下先～

我專登唔著上身住，等豪仔可以欣賞耐D～

我仲要夾到對腳仔實一實咁～企到直一直咁～

豪仔就眼甘甘咁望住我對雪白幼嫩既修長美腿...完完全全察覺唔到自己已經俾我發現左佢𥄫緊我～

豪仔一直眼甘甘咁望住我對雪白幼嫩既修長美腿...隻手就伸左落去...下面...仲要有D舉動咁...

豪仔隻手放左喺自己下面...好似郁下郁下...一邊望住我對雪白幼嫩既修長美腿...隻手就喺下面郁下郁下...

已經扯晒旗？

已經扯到忍唔住要J我？

呢個豪仔真係丫...又話唔會FF...又話唔會𥄫...而家咪又係偷偷地𥄫我既裸背黎J！

不過男仔都係咁架啦～

口裏說不，身體卻很誠實～

你話算唔算好過份？

咁我又唔覺得真係好過份～

因為豪仔都唔係好大動作～

我諗佢都係𥄫我𥄫到扯到行晒，頂住頂住唔舒服，所以要用手去放返好個位姐～

放好左個位之後，對手又好似唔受控制咁，輕輕手咁Chok下Chok下...好自然咁Chok下Chok下...越Chok舒服...越舒服就越不自覺咁Chok...

而照我睇...豪仔都係隔住條校褲黎Chok...並無拎到條J出黎～

所以我都唔會覺得好過份既～

男仔扯旗扯到行唔摸下條J又真係好難受～

好似我地女仔咁咋嘛～濕到出晒水唔摸下都會想要到扭下扭下對腳仔啦～

之不過，我又唔會俾豪仔J得太耐～

一陣真係J到忍唔住射出黎咁點算～

所以我都係著返條白色Lace縷空短袖連身短裙上身先得～

當我拎起條白色Lace縷空短袖連身短裙，準備著上身...

我見到喺塊鏡裏面既豪仔...豪仔隻手好似加快左速度...

好似…Chok得快左...

係因為見我就快要著衫...好快就無得欣賞住我條白色Bra帶...欣賞住我個被白色Lace底褲包住既屁股仔...欣賞住我對雪白幼嫩既修長美腿黎J...所以想把握最後機會？

真係想偷望住我換衫黎J？

真係想J到射？

不過我係唔會俾豪仔咁做～

我頭先都話係唔會俾豪仔J到射出黎～

我就快快手手咁著條白色Lace縷空短袖連身短裙上身！

著好條連身短裙後，我再偷偷望一望塊鏡...望一望鏡裏面既豪仔...豪仔仲係望住我對雪白幼嫩既修長美腿...隻手仲係放喺下面郁下郁下咁...

哎呀呀！我都著左條連身短裙上身架啦！你都仲要望住我對腳黎J？

係唔係真係已經𥄫到失晒控？J到停唔到手喇？

我就喺塊鏡前托下托下對小饅頭～拉一拉正返D位～

拉正左上面，又拉一拉條裙邊～又扯一扯高條裙～露一露條白色Lace底褲出黎～

條白色Lace底褲一露出黎姐，豪仔就𥄫到眼都凸埋咁～隻手又Chok得勁快咁～

你個衰仔丫...真係好似想J到射咁喎...

正一鹹濕仔！

我偷偷望住鏡中既豪仔...豪仔隻手真係好快咁上上下下郁下郁下...

好似真係打得火熱咁...

就喺呢個時候，我就黎過一百八十度大轉身！條短裙仔就飄一飄起！成條白色Lace底褲就露晒出黎！

我仲要交叉腳咁企～雙手放後～帶住古惑既微笑打量住豪仔：『又話唔會𥄫我換衫？』

豪仔嚇左一嚇：「無丫無丫！我岩岩先擰過黎咋嘛！你都已經換好衫！」

哎呀呀！仲扮野喎！我一早就喺塊鏡道見到黎𥄫我換衫啦！

我就古古惑惑咁望住豪仔下面...望住豪仔隻手就隔住條校褲摸自己條J...

「我我我我R痕姐...」豪仔立即拎返隻手上黎揮下揮下...

『R痕丫？唔係咁開心下嘛？』痕就用愛膚堅啦～

「唔係開心...哈哈...哈哈...」豪仔仲要傻下傻下咁笑笑口～

係我背後偷偷J我你就敢～俾我發現左又唔敢認～

仲要成條小蟹柳咁～

無鬼用架真係～

不過都好～俾我及時制止左豪仔唔繼續J落去～

你知啦～淨喺我對雪白幼嫩既修長美腿都咁好J～一陣真係忍唔住射到一褲都係咁點算？

唔通真係焗住喺裏面咩？

咁大陣味～

或者扯到硬晒唔射會好傷身...

但都總好過射到一褲都係咁大陣味咁返學丫～你話係唔係先？

今晚出完

三句預告

換好衫，又對住塊全身鏡整理一下～

確保著得條白色Lace縷空短袖連身短裙正正齊齊～

拎把梳，梳下頭～

又無得射

太快完了

邊有咁易有得射

痕晒呢

唔快架喇 都千六字架

我煲左咁耐你個故 點會唔知 只係不願面對

明知但唔願面對先會心癢癢

大哥 快d扑野好唔好？

邊有咁易有野扑
我幾年無扑過野

你唔扑大把人要扑

唔識叫雞？

原來只有我一人無野扑

邊有錢 食都無得食喇

人地一樓一都係收緊400蚊炸
又唔係叫你去搵ptgf

唔好話400 40都無
尋日食個頹譚都要成53蚊覺得好貴

小窩

以前窮既日子係食頹譚
而家窮既日子連頹譚都食唔起

我請你去叫雞 你同我一日出double嘅文

叫雞唔會飽 你請我食飯好過啦

星期三

早

咁我請你食飯
你每日同我出double嘅文

飛揚應該去飛田

去料亭食日本嘢

妹妹仔早晨

報報早

一日三餐 日日請

那有錢

連頹譚都食唔起 仲可以食D乜

各位早晨
俾老豆老母嘈到頭痛

明顯係你個故問題

係佢地喺道嘈唔關我事
有時真係唔明點解兩個人一齊有咁多問題

得 每日同我出20000字
你係咪應承？

咁我都係出返1500字無得食算啦

屌 無膽鬼

20000字先得一日三餐 唔化算

正常, 要搵個prefect match 好難

佢哋心諗，屌你咁耐都冇甜

都咁多年啦 仲有乜好嘈

佢地心諗，嘩屌！咁耐都唔搵錢返黎攞刀斬你架！

咁15000字

唉！等埋今晚個故 之後要準備聽日見工
希望今次唔好比人玩啦！

字真係唔值錢

見工邊使準備架
最多咪上網睇下公司簡介
無網頁既話就連睇都唔使睇

本身一向無乜自信嘛
上次比條肥婆撚狗咁撚我 而家有陰影

過左去就唔好諗
黎緊既都係一閃而過

女仔諗野複雜過你地做仔好多
會成日諗返起呢D唔開心野
我都想好似你地咁潚灑
希望聽日表現好D啦！

諗咁多好難有好表現

祝你好運

喺馬會拎錢嘅感覺真係好

等文文文

坐梗車返屋企

集氣

俾錢馬會既感覺真係唔好

仲有36分鐘
校對先

天已黑

大户

貼士

上回講到豪仔忍唔住擰過頭黎偷望詩琳換衫～
詩琳就望住塊全身鏡裏面既豪仔𥄫自己裸背𥄫到流晒口水咁～
仲忍唔住J 起上黎～
詩琳俾豪仔J左一陣，就著返衫～因為唔想豪仔J到忍唔住要射到一褲都係～
豪仔望住詩琳對腳仔都Chok得勁快咁～
詩琳就轉身恥笑一下豪仔～阻止左佢繼續J～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

換好衫，又對住塊全身鏡整理一下～

確保著得條白色Lace縷空短袖連身短裙整整齊齊～

拎把梳，梳下頭～

又望清楚塊面有無異樣～

確保全身上上下下左左右右前前後後內內外外都無問題，就去執一執好個白色手袋仔～拎埋部電話～

『豪仔搞掂未？』我走埋去個開放式廚房問一問岩岩洗埋手，閂緊水喉既豪仔～

「掂掂掂…搞掂搞掂...」豪仔閂好水喉，用塊毛巾抹一抹對手，又尷尷尬尬咁...夾住對腳咁行...

我望一望豪仔下面...望一望豪仔條褲...

豪仔條褲凸起左個三角...

仲要幾凸下...

成個三角就凸晒出黎...

哦？真係扯晒旗咁喎～

仲要扯得好硬下～扯得好直下～

仲要扯左咁耐～扯到而家都仲扯緊～

真係想像唔到男仔可以扯得咁耐～

明明我就已經換好衫一段時間～

仲要照左一陣鏡～執左一陣手袋仔～

豪仔都仲係Keep住硬...Keep住扯到凸起晒咁～

係唔係真係咁持久？

定係Dry望到我著住條短裙仔，Dry望到我對雪白幼嫩既修長美腿都扯晒旗？

我知我係好J～之但係你咁易起機真係唔係辦法架喎～

唔通真係扯住出門咩？

我又使唔使俾你J埋先呢？

豪仔好唔自然咁彎彎地身拎下銀包又拎下電話袋落褲袋～

又好唔自然咁孭一孭起個書包，仲夾下夾下對腳咁行去拎起...兩把遮...

「天文台話今日會落雨，帶定把遮安全D。」豪仔尷尷尬尬咁行到黎我面前，遞一遞把遮俾我。

識得睇天文台先出門口，仲要識得俾把遮我...真係細心左喎～

睇黎都真係跟我學到D溝女秘訣～無白費我一番心血～

之不過呢...

『你淨係拎自己嗰把得喇～』我就接過豪仔手上把遮之後，將佢放返原位～

「下？落雨喎...你唔帶遮丫？」豪仔仲係好天真咁問一問。

『女仔係唔需要帶遮架～』我輕輕轉一轉身，條短裙仔又飄一飄起～

「下？咁咪會...淋...濕...」豪仔又面紅紅咁望住我。

『因為要留返D機會俾人架嘛～』我同豪仔打左個眼色～

豪仔仲係面紅紅咁，又一頭問號咁眼甘甘咁望實我～

可能豪仔都仲未明，有陣時女仔唔帶遮其實係為左俾個機會人地遮自己～

平時係朋友關係，係同事關係，就算傾得兩嘴都好，都總會有少少隔膜。

但喺遮仔細細既空間裏面，我地就會有多D機會撞下對方膊頭...感受一下對方既溫暖...

有心又好...無意都好...

撞下碰下...話唔定仲可以擦出火花～

豪仔仲係面紅紅咁眼甘甘咁望實我諗下諗下...

我就唔理佢咁多～行去拎對白色布鞋仔～

今日唔使見客丫嘛～都係著返對平底既婆仔鞋好～

我放一放對白色布鞋仔落地，穿一穿上～

豪仔仲係眼甘甘咁望住我對腳仔～

我就喺豪仔面前玩下玩下隻鞋仔：『點丫你？𥄫夠未丫？』

「唔係唔係！我唔係𥄫！我唔係𥄫...」豪仔又驚驚青青咁著返對皮鞋。

𥄫到入晒神都話唔係𥄫？

咁鍾意𥄫我對腳...我又使唔使影返D J圖俾你入廁所慢慢欣賞？

等到豪仔都著埋鞋，我就翹住豪仔手臂出門口～

一路行，豪仔都行得好唔自然咁～

唔係俾我翹到實一實行唔到～

而係...

我望一望豪仔下面，都仲係凸起左個三角形～

仲係扯緊旗～

扯住旗黎行梗係行得唔自然啦～梗係要就住就住啦～

不過又可以點呢？

鬼叫豪仔咁易扯～一扯又好難先冷靜返落黎咩～

話時話，我都好似幾了解豪仔咁喎～

我認我係幾容易了解別人既～

尤其係男仔～

尤其係好似豪仔呢種年紀既小鮮肉～

總係吸引到我去了解佢～總係令我對佢產生興趣～

其實喺呢一年黎...我都真係留意多左D小鮮肉...

可能係工作關係...可能成日要去充滿小鮮肉既學校見客...

總會令我成日留意住D學生哥...總係會令我濕起上黎...

好似上次間男校...好似尋日嗰對師生...

如果...好果我真係去左間中學做教師...我又會唔會...我又會唔會把持不住...

翹實豪仔手臂一齊行～

行下行下又穿過左商場～

行下行下又黎到西鐵站～

豪仔條校褲仲係俾佢扯旗扯到凸起晒～

沿途既途人都望住佢下面偷偷恥笑～

的確係幾好笑既～

街上D人一定喺道諗“俾個靚女翹住行都扯晒旗囉”～

嘿嘿嘿...你地唔恨得咁多架喇～

翹住豪仔黎到扶手電梯，我又行上前一級，轉身雙手箍一箍住豪仔條頸，拉一拉佢埋我面前...

我再用隻大髀頂一頂豪仔條JJ...

豪仔想縮後！但又唔敢向後縮！

我就輕輕咁頂一頂...用大腿貼住豪仔條JJ...

真係好硬...好直...我隻大髀可以好清楚咁感覺得到...豪仔真係扯到又硬又直咁...

豪仔每次扯旗都係咁硬咁直咁...

係唔係因為我先可以扯到咁硬咁直？

係唔係只有我...先可以令豪仔扯到又硬又直？

我唔知...我都真係唔知...

我淨知...豪仔又令我濕起上黎...

今晚出完

三句預告

我雙手箍一箍豪仔埋黎...

我將個嘴仔貼近豪仔耳邊，輕聲地說：『做乜扯到咁硬？』

「我我...」我無等豪仔講落去...

又挑逗Dee Dee

六合彩咋

又濕

求六個老No.

淫底

舐丫舐丫

聽晚要去乞食～～～
所以要提早到下午4:30出文～～～

熱烈地彈琴熱烈地唱

出雙倍

感謝各位 感動！

啪啪啪 啪啪啪 啪啪啪 啪啪

要乞食已經好慘架喇

有返D信心未

無 因為聽個fd講佢識人in過我聽日要in個份工
我聽佢in嘅內容 已經feel到自己收得皮！

電腦飛

都要勇敢面前

邊間咁旺

使乜乞食 都話我請你食一日飯 個一日你同我出夠10000字

咁我去乞食罷啦

我而家唔俾你乞食 我要你食我請你嘅飯 然後乖乖地同我出10000字

香港仲有乞食既自由

所以我打定輸數預左唔得 當吸取下interview經驗
等自己習慣下in嘅玩法同埋習慣下比人拮
無計平時太怕7 搞到好驚見工

星期四 樓上要interview嘅加油

啱呀，輸咗咪當攞下經驗囉

睇著個HR唔順眼就串柒佢
當係發洩下

post都新埋 精都無一滴 豪仔好橙

柒得多就會變型架喇

妹妹仔早晨
集氣

第時In人既經驗

我一定會咁做

我都好耐無射過 好橙

各位早晨
都唔知做乜日日訓十幾粒鐘訓到個人都乾晒都仲係好攰

今晚要去乞食～～～
所以要提早到下午4:30出文～～～

因為冇甜 唔想乾就要詩琳快啲俾豪仔屌

射完加多份空虛感

點會呢 射完係會好滿足

In完第一份 佢無話我差 無話西我串我
但其他in嘅人講佢有比人話佢唔好之類
忽然覺得無比人撚算好嫁啦！
見識到 其實個個都驚到pk 所以我唔係最差個個已經夠了
佢請唔請都無所謂 學到野嘅！

我次次射完都好空虛架喎

一條鳩插百個西
見得多就慣
其實見工真係無乜好怕
我最怕都係嘥時間

上回講到詩琳阻止左豪仔繼續J～
都差唔多出門，豪仔話今日會落雨，拎兩把遮出黎～
詩琳覺得豪仔真係細心左～學到野～
但詩琳就話唔使遮～因為要俾D機會人遮自己咁話～
出門行到去西鐵既扶手電梯之時，豪仔仲係扯晒旗咁～
詩琳就雙手箍住豪仔條頸，又玩下佢先～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我雙手箍一箍豪仔埋黎...

我將個嘴仔貼近豪仔耳邊，輕聲地說：『做乜扯到咁硬？』

「我我...」我無等豪仔講落去...

『係唔係好耐都無J過呢？』我一邊用隻大髀磨下磨下豪仔條JJ，一邊喺佢耳邊輕聲咁講。

「嗯嗯...」豪仔點下點下頭咁...

『做乜咁耐無J過？係唔係戒緊J？』我Keep住用隻大髀磨下磨下豪仔條JJ，喺佢耳邊輕聲咁講。

豪仔條JJ雖然唔係粗，但就真係好硬好直...

成條鋼條咁...

仲要扯到好似就快要隊爆條校褲咁...

我淨係隔住豪仔條校褲，用隻大髀去感受住佢條JJ既硬...都濕晒...

我下面已經好濕好濕...

一路用隻大髀磨下磨下豪仔條鋼條一樣硬既JJ...自己下面又一路濕...

無計啦...咁多日都無扑過野...係會濕D...

「唔係唔係…只係...只係怕俾你見到姐...」豪仔又尷尷尬尬咁答...

『嗯？怕俾我見到？』我又扮晒無知咁問一問。

「嗯嗯...上次...之後...我就唔敢J喇...」豪仔口震震咁...

上次？係指俾我撞破佢用我條底褲黎J？

『我都俾得條底褲你，仲有乜好怕喎～傻瓜～』我再用隻大髀輕輕咁頂一頂落豪仔條JJ～

呢個豪仔真係遲鈍～

我連條底褲都俾得你，都預左你會J架啦～

咁又怕乜俾我見到？

再加上...我送條底褲俾你...都可以話係性暗示既一種...

俾得條底褲你J，就算J我條底褲J到忍唔住想同我搞，我都唔會Say No啦...

但豪仔就係遲鈍到Get唔到...

「我...我...」我無等到豪仔講埋落去...

『你鍾意幾時J咪幾時J囉～唔使怕俾我見到架喎～男仔有咁既需要，我係好明白既～』我再用隻大髀輕輕磨多兩磨豪仔條JJ之後，就轉一轉身～

唔知會唔會真係有咁既機會呢？

唔知會唔會有機會見到豪仔打J呢？

唔知又會唔會見到豪仔拎住我條底褲包住佢自己條J黎J呢？

如果真係俾我再撞破，我一定要佢俾我睇住佢J到射為止～

或者到時連我自己都會睇到忍唔住自摸...

咁咪大家望住對方黎DIY囉～好公平姐～

同豪仔上到黎月台，我又翹返實佢隻手臂～

企喺塊落地玻璃前望住我地既倒影...

今日著左對平底既婆仔鞋，再矮過豪仔多少少～

豪仔都真係幾高下～

細細粒粒既我拍埋喺豪仔身邊...都真係幾襯～

仲襯過尋日嗰對淫亂師生～

我企到直一直咁～但豪仔就總係彎彎地身咁企～

或者係因為仲扯緊旗既關係啦～

喺塊玻璃既倒影都望到豪仔條校褲俾佢條JJ頂到凸起晒～成個三角形咁凸晒出黎～

仲要都好清楚下～

彎彎地身都可以咁清楚，都真係扯到行晒～

扯到咁行都真係幾唔舒服既～

身邊D人仲要留意到豪仔扯晒旗咁～

有幾個OL望住豪仔下面偷偷地咁笑～

有個OL仲拎住部手機對住豪仔下面添～

睇黎都係想影低返去公司入廁所慢慢DIY下～

豪仔勁尷尬咁～D OL又肆無忌憚咁拎住部手機對住豪仔條校褲～對住個三角形黎影～

我就唔理咁多～繼續翹實豪仔隻手臂～

企左一陣，列車都埋左站～

我同豪仔就搵個位坐低～

我搭一搭住豪仔膊頭，喺佢耳邊輕輕聲咁問：『坐喺道會唔會好D丫？有無冷靜返D丫？』

豪仔就面紅紅咁答：「本來開始冷靜落黎既...但一聽到你把聲...又...」

『哦！你死喇！淨係聽我把聲都FF到衰野！』我又扮晒責怪豪仔咁既口吻～

「唔係丫唔係丫！我無FF架！我無FF衰野架！」豪仔又勁驚咁揮晒手說不！

『哈哈哈～講笑咋～』我又恥笑一下豪仔～

「呼...」豪仔鬆一口氣～

『乜我把聲有咁好J咩？』我又古古惑惑咁打量一下豪仔～

「呃...」豪仔尷尷尬尬咁望住我，「都真係幾好J架...」

『你有J開聲架？』我又古古惑惑咁打量住豪仔～

「無無…咁又無試過...」豪仔又怕怕羞羞咁擰擰頭。

『咁...如果我WhatsApp Send段錄音俾你...你會唔會試下...聽住黎J？』我情深深咁望住豪仔～

豪仔又眼甘甘咁望住我...俾唔到反應咁...

你眼望我眼...我眼望你眼...

我同豪仔對望左好一陣子...

成個世界都好似靜晒咁...時間都好似停左落黎咁...

『J人地條底褲都唔夠～仲想J我把聲～我先唔會咁益你丫～』我望住豪仔扮左個鬼臉～

對任何男仔都一定要咁～

要點樣？

就係唔可以乜都俾晒佢～

唔可以佢想要乜就俾乜佢～

如果乜都俾晒佢～佢想玩乜都肯俾佢玩既話，咁就唔好玩架啦～

就係要俾D唔俾D～等佢心癢癢咁～佢地期待到失晒控～

就好似搞到佢地扯晒旗但又唔幫佢地Chok～

幫佢地Chok又唔俾佢地插入黎抽插～

俾佢地插入黎抽插到差唔多射又要踢開佢～唔俾佢射～

等D男人谷住谷住咁～

拎住條J個無奈樣成隻狗仔咁～

嘿嘿嘿...諗起都興奮～

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 05

『點丫你～肯軟返落黎未丫？』

同豪仔坐喺車廂裏面調下情～

已經將[Day 10－全部係雞] PART 04 Upload上Facebook同紙言

今日既文已經出左喺第六頁

扯咁耐傷身啊

小鮮肉好扯得 無咁易傷既

飛揚巴 我成功左 兩份都請

恭喜

厲害

但未決定好揀邊份

碌野

恭喜晒
做奴吧

集氣成功

你都好厲害

幾時要決定到

同屋企人傾完 大概已經決定左
有一份已經今日簽左約 但另一份要14號簽
我想做14號簽約個份
等我簽左14號個間份約 就會向另一間Quit交辭職信
感謝各位巴打嘅鼓勵
我愛你地阿

呢個決定十分之好
返住先都要努力吸收下經驗

上水

星期五

熊熊

妹妹仔早晨
又到開心星期五

各位早晨

星期五眼訓到核爆

你有邊日係唔眼瞓

尋晚真係瞓得好差
今朝仲要好似靈魂出竅俾人抬起對腳準備Dom落街

平行世界嘅飛揚已經俾人掉咗落樓

平行世界既我死左既話 呢邊既我會變成神

FF之神

只有FF 沒現實

不射之神

呢個有代表性

豪仔今晚射出嗎 我已射左三晚豪仔一晚都無

希望我挨得住
啱啱畢業嘅小朋友 係好怕事又多野膽心

谷射上腦既節奏

柒就梗架喇 睇下柒到去邊姐

上回講到豪仔俾詩琳玩到扯晒旗咁～
上到黎月台都仲係扯得好行～
勁多OL就拎晒手機出黎對正豪仔下面黎影～
詩琳就唔理得咁多～
上到車有位坐，豪仔仲係未冷靜落黎～
詩琳又趁機玩下豪仔先～
咁玩法條J會唔會斷架？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 05

『點丫你～肯軟返落黎未丫？』

同豪仔坐喺車廂裏面調下情～

「軟左D...軟左D...」豪仔盡量放鬆咁。

『係唔係真係可以硬咁耐丫？』我輕輕手咁拍一拍豪仔條JJ...

仲係扯到好直下...好硬下...

「唔好唔好！你一拍又硬過架喇！」豪仔皺晒眉咁。

『扮咩丫？你都無軟過～都係咁硬咋嘛～』我又用隻手仔摸下摸下豪仔條JJ～

豪仔條JJ喺我手上震下震下咁...又扯到勁硬勁硬咁...

只係俾我用隻手仔摸一摸...又變返做完全體...

「唔好…唔好...再係咁就真係唔使軟返...」豪仔捉一捉住我隻手仔，想阻止我繼續摸落去。

之但係豪仔捉一捉住我隻手仔...撳左撳落佢條JJ道...佢條JJ又震左震...硬左一硬…好似更加興奮咁...

豪仔既面上...帶住既舒服...又難受既神色...

係因為俾我摸到好舒服，但又唔敢喺公眾地方做呢D野？

我就用個白色小袋仔，輕輕放一放喺我同豪仔隻手上面...遮一遮住...

用個白色手袋仔遮一遮...遮住我用隻手仔...摸下摸下...輕輕手咁摸下摸下豪仔條扯到又直又硬既JJ...

豪仔一知道有我個白色手袋仔做掩護，就好似好放心咁...好放心咁...俾我幫佢...J...

我隻手仔就喺個手袋仔下面...俾豪仔隻手捉住...摸下摸下...摸下摸下佢條扯到又直又硬既JJ...

豪仔條JJ又直又硬...就算係隔住左佢條校褲...我都可以好容易咁捉住佢條JJ黎Chok...輕輕手咁捉住佢條JJ上下上下咁Chok...

Chok下Chok下...Chok下Chok下...豪仔合埋對眼...好似好享受咁...真係好似覺得有個手袋仔遮住就無人知我幫佢J緊咁...

我輕輕手咁Chok下Chok下...都唔係好敢咁大動作...

雖然話俾其他人睇到都一定會估我隻手仔放得喺個手袋仔下面...喺豪仔條J道...一定係幫佢J緊...

但唔咁大動作就無咁明顯...

之不過豪仔又會唔會太過忘我？

俾我J到完完全全無視其他人...

好享受俾我幫佢J...

享受到好似仲想...

我已經感覺到豪仔硬左一硬…

好似已經預左...好似已經準備好...俾我J到...射...

我就喺豪仔俾我J到條JJ都硬晒之時...貼塊面埋去豪仔耳邊...貼個嘴仔埋去豪仔耳邊...

『鹹濕仔～』我用上溫柔既聲線喺豪仔耳邊細細聲咁講，但隻手就大大力咁捏一捏豪仔條扯到又直又硬既JJ！

「呀！」豪仔慘叫一聲！

我就縮一縮返開隻手仔，拎返開個白色手袋仔！

我將個白色手袋仔放到去我對大髀上，雙手放喺個白色手袋仔上，冷眼咁望住豪仔！

「我...我唔係鹹濕架...我...我唔係想鹹濕架...我只係...俾你摸到...」豪仔吞吞吐吐咁。

『乜我摸得你好舒服咩？』我又冷眼咁望住豪仔！

「呃…都真係...真係...」豪仔點下點下頭咁。

『真係真係…你想射到一褲都係丫？』我又冷眼咁望住豪仔條J～

仲係扯到凸起晒咁～

「咁...咁又唔係...」豪仔好似有返少少理智咁。

『唔係就唔好諗喇～』我就唔再理豪仔扯得有幾硬～

D男仔真係丫～個個一興奮起上黎就乜都唔理既～

唔理係唔係公眾地方～

唔理有無人見到～

唔理會唔會射到一褲都係，都想射晒出黎先算～

到你真係喺條褲裏面射，射到一褲都係，到時就真係唔知點算喇～

我就乖乖地坐定定咁等開車～

豪仔都坐定定咁～冷靜返D咁～

坐左一陣，列車都差唔多要開喇～

就喺車門正要關上既時候，我見到有個學生妹衝左入車廂！

「呼！呼！嗄...嗄...」個學生妹彎住條腰，雙手撳住對膝頭哥抖晒大氣咁！個手袋都由個膊頭滑到落前臂！

我再睇清楚呢個彎住腰...雙手撳住對膝頭哥抖晒大氣咁既學生妹...之唔係...

『Kawaii？』我拍一拍豪仔隻手，指一指住仲未回到氣既Kawaii...

又會唔岩既...

又會唔岩遇到佢既...

其實又有乜咁出奇呢？

大家都係住屯門～大家都係呢個鐘數搭呢班車～合情合理丫～

「係喎…又會咁岩既...」豪仔又傻下傻下咁望住差唔多回好氣既Kawaii...

『仲又乜鬼野咁岩丫～快D叫人過黎坐啦！』真係無黎醒目架！

「哦哦...」豪仔傻下傻下咁點點頭後，「Kawaii...過黎一齊坐丫...」

Kawaii回好氣就望一望豪仔，又望一望我，再望一望返豪仔，帶住燦爛既微笑咁行埋黎：「咁岩既？」

睇黎大家第一個反應都係覺得“咁岩既”。

而更加岩既就係...咁岩豪仔身邊個位又無人坐...

其實個車廂都有唔少乘客...就係唔知點解個個都會選擇企而有位都唔去坐！

係由幾時開始？又因乜解究？

我都唔知～我都唔會去深究～

反正有位俾我坐就得啦～

Kawaii坐一坐到豪仔身邊之時，列車咁岩就開動。

Kawaii就失一失平衡，輕輕咁挨左一挨落豪仔身上。

豪仔扶一扶住Kawaii隻手臂...

「唔該～唔該～」Kawaii又扮晒有禮貌咁...

都唔知你係有心定無意既...

今晚出完

三句預告

Kawaii坐低左之後，我都乖乖地咁坐定定。

係唔貼近豪仔，唔黐埋去豪仔身邊。

係完完全全自己坐定定，坐到直一直咁，自己有自己坐嗰隻。

又放假了

無射

唉屌 kawayi可唔可以死鳩撚柒仆街開阿屌佢老母臭化閪

你唔係真係想射到一褲都係丫嘛

唔好周圍射

我想屌Kawaii多D

小妹妹技術冇大姐姐咁好
唔小心咬斷J就一世

俾小妹妹咬斷都抵

你唔小了

我要去小學搵

中學雞點會扯到咁耐

係飛揚丁短定小妹妹口硬

中學雞先扯得耐
年紀大左好難Keep住

我條J真心正架

做多啲運動啦你 身體健康唔好喎

唔知邊道唔妥 尋晚出一出去差D暈左喺西鐵站

我都係覺得姐姐正啲

幾時有豪仔福利

姐姐有姐姐好
妹妹有妹妹甜

再俾DD耐性

飛揚巴咁講 我忍唔住想講句 求圖

今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

星期六

因為無俾豪仔射

25打後狀態最好

Happy bday👍

報應

我都好想同大家開心Share
但呢D圖含色情成份唔出得街

妹妹仔早
星期六都係瞓得唔好

係無俾自己射谷精上腦

我係15-今喎

真心灰

各位早晨
生日開開心心 快快樂樂 幸幸福福

飛揚巴小心身體

小心唔得幾多

飛揚巴唔好令我呢D小妹妹失望啦

俾你睇完以後對其他JJ無晒性趣
見過又粗又長既真係返唔到轉頭

有乜慘得過有條真心正既碌鳩淨係俾自己睇

港男FF

貼出黎俾我地睇

第N個故名係 港鳩FF妄誌

貼呢D野出黎會被Ban

小妹妹我 喺網上睇唔少 無J嚇到我嘅
飛揚巴唔敢show

你睇嗰D都係6MM

咁有自信阿？飛揚巴

千祈唔好同男人講唔得

不鳴則已

俾人讚過真心正之後自信心返晒黎

要講真心正

一嗚驚天

入左拿？Feel唔到既

星期日

星期日大家都未起身咁

今日好似凍左，自然唔想起身

好痛

妹妹仔早晨
星期日仲要落乳

報報早晨

白夜行早晨
唔願起身

一起身落乳囉咩事

各位早晨
落乳丫屌你

祝巴打生日快樂

好大乳吖

生日快樂 啪啪啪 生日快樂 啪啪啪

呢D天氣好易頭痛

傷到飛揚巴啦！

係條女嗌好痛

飛揚巴真係超有自信 求圖阿

圖定

Gigi

每次同Ex搞 佢都話太粗好痛唔好插
搞到勁無癮

你睇返你個18MM啦

Wing Wing

Wing Wing +1

Wing Wing+GiGi

Wing Wing+GiGi我既

會精盡人亡
但係咁死法都幾正

最正既死法

又到星期一啦

早晨

今晚豪仔射得未

攰

做完愛回家所以攰?

唔夠瞓咋，哪有得做

妹妹仔早晨
時間真係過得好快

白夜行早晨
儲多D先一次過

報報早
搞咩咁攰

打J咋嘛？

都話左唔好打咁多J 打得J多唔好瞓架

各位早晨
星期一天灰灰

冇得射更加數好瞓

你試下戒一個月J 包你好瞓

仲難過中六合彩

一開始左就返唔到轉頭

我次次都係J完起身好精神

夢遺正過打J

夢遺正好多架喎

睇下J幾多喇

出野啦
唔好J

仲有兩分鐘

夠鐘

上回講到詩琳同豪仔行入西鐵車廂有位坐喎～
詩琳就繼續搞下豪仔～
豪仔仲係扯晒旗咁～
詩琳就用自己個白色手袋仔掩護住，幫豪仔J趗上黎～
豪仔扯到硬晒～仲好享受詩琳姐姐幫佢J添～
就喺豪仔差唔多要射之時，詩琳就拍一拍佢條J，縮返開隻手仔～
咁享受？唔係真係想射到一褲都係丫化？
等豪仔冷靜返少少，列車又差唔多要開之時，咁岩Kawaii就衝左入黎～
又會咁岩既～
詩琳就叫豪仔叫Kawaii過黎坐啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Kawaii坐低左之後，我都乖乖地咁坐定定。

係唔貼近豪仔，唔黐埋去豪仔身邊。

係完完全全自己坐定定，坐到直一直咁，自己有自己坐嗰隻。

呢幾日都搞左豪仔好多次。

同Kawaii一齊爭又好，單獨同豪仔相處都好，都好似真係搞左豪仔好多次。

我諗...都應該俾D時間佢地兩個...俾D空間佢地兩個...發展一下...

話唔定喺呢段同Kawaii爭風吃醋期間，Kawaii真係對豪仔產生左感覺都唔定。

產生左...愛既感覺...

坐定定咁，望住對面塊玻璃，望住玻璃裏面坐喺我身邊既兩小無猜...

你一句，我一句。

講下返學既野～講下上堂既野～講下功課既野～

好似好開心咁～好似好幸福咁～

喺中學時候拍拖...係最開心...最幸福...

就好似當年我同皓傑一齊既時候...

仲未同Prince搞埋一齊既時候...

「早晨丫。」

每朝都有皓傑黎我屋企樓下接我返學...

『早晨丫～Sorry～Sorry～我又遲到～』

每朝我都總會遲十五分鐘落樓...

「唔緊要～等你既話...等一生都等！」

皓傑總係好耐心...

『你把口都幾甜架喎～』

我總愛恥笑下佢...

「真心話黎架。」

皓傑總係帶住無奈既微笑...

『仲要出動埋真心話添！』

我總係要話下佢...

「使唔使我挖個心出黎俾你睇？」

皓傑總係講得好真...

『拎把刀黎！拎把刀黎！』

但我總係唔想相信...唔敢相信...

唔想相信又唔敢相信呢個世界上真係會有一個男仔對我真心...

仲要喺我咁細個既時候就俾我遇到...

一個對我真心既男人所俾我既幸福...我接受過...我感受過...

但我只係陶醉左好短時間...

唔係因為快樂既時間過得特別快...

唔係習慣左...

更唔係皓傑對我唔好...

皓傑對我好好...

一直都係...

只係...我逃避...

我唔信呢個世界上會有一個男人可以一世一生都對我咁好...可以令我一世一生都咁幸福...可以愛我一世一生...

所以我選擇...逃避...

「下一站荃灣西...」

不知不覺之間...原來已經就快到荃灣西...

睇黎…我諗得太過投入...

投入到...被回憶吞噬...

「詩琳姐姐...我...地返學先喇...」列車駛入荃灣西月台之後，豪仔就同Kawaii起一起身。

『哦...嗯嗯～拜拜喇～』我就同豪仔仲有Kawaii揮揮手。

「嗯...拜拜～」豪仔同Kawaii都同我揮揮手。

唔知係唔係我今日無同Kawaii爭風吃醋呢？感覺Kawaii對我好似友善左咁～

唔知呢～可能啦～

望住豪仔同Kawaii肩並肩咁撞下碰下咁行出車廂...

『兩小無猜呢～』

望住一對兩小無猜慢慢消失喺我既視線範圍之內之後...

我就一個人繼續走我要走既路～

繼續坐喺西鐵車廂...然後轉車...然後再轉車...

好快又到站～好快又要出站～

果然係搭地鐵話咁快就到～

而當我一行到上黎出口之時...

“灑”

落雨...

而且唔止係落雨咁簡單...

“灑灑灑灑”

係落大雨...

“灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑”

仲要係落狗屎嗰隻！

“灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑”

真係好大雨囉！

“灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑灑”

大雨到面前白茫茫，完全睇唔到對面馬路！

唉...咁鬼大雨...叫人點行返去公司呢？

又唔知有無好心人，遮下我呢個楚楚可憐既小女孩呢～

我就企正喺出口既正中間，等下有無好心人遮遮我～

我等下等下...成尊佛咁棟喺道等下等下...

身邊既人一個又一個咁開一開遮...衝入雨簾...

男男女女都係咁…都係一撐起把遮就鳩衝入雨簾...

好似完全察覺唔到我既存在...

好似完全無視左有個楚楚可憐既小女孩需要有個好心人遮一遮...

係我太天真？定係呢個世界無好心人？

有無好心人我就唔知...

我淨係知大大個靚女棟喺道都無男人黎遮下D男人係唔係盲架？！

呢D擺到明就係識靚女既機會黎啦！

飛雲都唔會錯過啦！

真係…真係...激死龍神號囉好唔好？！

我大大個靚女棟正喺個出口好一陣子...

都棟左喺道阻左唔少人...

但都係無一個人有意想遮一遮我呢個靚女...

我望一望手錶...再唔行就遲到...

呢排D表現都唔係好...前兩日先收完第二封Warning...而家仲要遲到既話，都唔知賈老闆會點對我...

點好呢...點好呢...

唉...有乜點好丫？無人遮都要鳩衝架啦！

我就拎起個手袋仔，遮住個頭...

『死就死啦！』直衝入雨簾之中！

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

雨...打在我手上個手袋仔...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

雨...打在我身上...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

雨...打在我面上...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

拎住個手袋仔遮住個頭根本就無用架囉頂！

我都係成面濕晒...成頭濕晒...成身都濕晒囉好唔好？！

我只係行左幾步...都濕成咁...

我仲要行幾耐...我仲要淋幾耐...我仲要有幾濕先鳩衝到返公司呀？！

今晚出完

三句預告

我一直跑...一直跑...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

拎住個手袋仔遮住個頭咁喺雨簾之中一直跑...

hunnyBB豬好耐無見

我太耐冇出聲喇

以為sam sam會出現

係丫 要多D出聲

我唔想又變負皮Post

agger

如果佢出現，會唔會多d負皮呢？

我一定俾

Brian 要來了

呢D劇情只會喺CCTVB裏面出現

一定會

所以佢唔出現

人夫

淫夫

人地唔淫架

姐姐冇人遮 咁就等我遮啦

姐姐要濕了

條死港女到時又嫌你矮柒毒㗎

漏左肥

星期二

各位早晨
我夢到世界末日

因為你唔俾豪仔射

男仔要時間儲精液
儲得多 一次過射先爽
P.S.如果絲打們既男朋友射親都得少少既話 即係佢地成日打J/偷食

唔射D 精會唔活躍
唔好呃妹妹

你試下Dry戒一個月睇下活唔活躍

潛完 入場睇波

上回講到詩琳好乖乖咁坐定定～唔阻住豪仔同Kawaii呢對兩小無猜～
詩琳都覺得自己搞得豪仔太多喇～怕阻住佢地既發展～
話唔定...喺呢段期間...已經產生出愛意...
到荃灣西，豪仔同Kawaii都落車返學～
詩琳覺得Kawaii對自己既態度好左咁～
可能係因為今日詩琳無同佢爭豪仔啦～
目送一對兩小無猜落車後，詩琳自己一個繼續行程～
到出站之時...
“灑！”落起狗屎黎！
詩琳一心諗住等人遮～
點知等極都無人遮詩琳～
而家D男人係唔係盲架～
詩琳就只好鳩衝出去淋雨啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我一直跑...一直跑...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

拎住個手袋仔遮住個頭咁喺雨簾之中一直跑...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

大雨到根本就睇唔到前路...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪”

好彩既係我唔使睇到前路都識路返公司...

一直跑...一直跑...

跑到去簷下避一避...

又一直跑…一直跑…

跑入人地既雨傘下避一避…

其實都唔係避得好多...

其實避唔避都係一樣...

既然都無用...點解我仲要避呢？

有時人就係咁...

明知避無可避，自然反應之下都係會作出無謂既逃避...

避得一時得一時丫嘛…

我左閃右避咁跑丫跑丫！

幾經辛苦終於都俾我跑到返黎公司...

一入大廈大堂...不論髮尾定係裙尾...我成個身都滴緊水...

今次真係濕到滴得出水...

全身上上下下外外內內...由頭髮到腳趾尾...連個Bra同條底褲都濕晒...

真係無一忽唔係濕...

唉...俾咩機會人丫？！俾咩機會人遮自己丫？！早知就聽豪仔講帶返把遮啦！

我就全身滴住水咁行過去升降機嗰邊...行過去升降機嗰邊排隊...

而喺升降機附近，已經企左成堆人喺道等緊𨋢...

仲要成堆都係男人...

仲要搵個女仔睇下都無...

淨得我一個女仔...

班男人一見我行過黎，就色迷迷咁望住我...

雖然話堆男人差唔多日日都總會撞到一兩次...可以話見慣見熟...

但而家著住條白色Lace縷空短袖連身短裙既我莫過話濕到成個有Lace邊既白色Bra同埋條有Lace邊既白色底褲透晒出黎，我怕連乳頭同下面D毛毛都透埋出黎...

班男人好難唔望囉...

附近仲要無熟人添...真係想搵個同事擋下都唔得...

唉...無計啦...就當我今日當黑啦...

我就只好乖乖地企定定，任由班鹹濕佬𥄫下我對小饅頭...𥄫下我條小蠻腰…𥄫下我條有Lace邊既白色底褲...𥄫下我對沾滿雨水既修長美腿...

企喺道排隊等𨋢都俾人𥄫勻全身，入到𨋢就更加唔使講...

成班男人就夾住我入去𨋢既中間...三百六十度圍住我任佢地睇...

真係爽過用VR睇四仔...

唉...無計啦無計啦...都係自己攞黎...

我又乖乖地企定定無遮無掩咁由班鹹濕佬𥄫...任𥄫唔嬲...

班鹹濕佬就𥄫到扯晒旗咁...我仲𥄫到右邊嗰個上左年紀既西裝阿叔已經扯到忍唔住插左隻手入褲袋...郁下郁下...捉住自己條扯到行晒既JJ Chok下Chok下...

又俾人J...

是旦啦～是旦啦～我都慣架啦～

不過點解D男人喺條褲裏面都可以照J...

真係唔怕射到一褲都係架咩？

不過D上左年紀既阿叔又唔會咁快射既～

就算係射都射得唔多啦～

我就乖乖地企定定俾人望住黎J...

呢程𨋢好似好耐咁...好似搭左好耐都仲未返到上公司咁...

耐心咁等...無視身邊班臭男人對住我做乜咁等...

等左一陣...再俾班男人望住黎J多一陣...

『唔該…』終於都上到黎...終於都可以離開呢個鬼地方...

一出到𨋢返到入黎公司，拍完張卡我連位都唔返袋都唔放就第一時間直入女廁先！

“颼”對正個乾手機吹丫吹！

隊個頭埋去吹丫吹！

又隊對小饅頭埋去吹丫吹！

又扯高條短裙仔吹丫吹！

遞起隻腳吹丫吹！

轉個身又吹丫吹！

蹬起對腳仔挺起個屁股仔吹丫吹！

吹丫吹丫吹！吹極都唔乾咁！

真係太濕喇...真係濕到呢...好想除晒D衫出黎吹囉！

尤其係個Bra同條底褲...唔除出黎吹真係唔使旨意乾到！

想除咪除囉！諗咁多做乜姐？！反正係喺女廁入面！除晒出黎都無問題啦！

就算有人入黎都係女人姐！

大家都係女人又有乜好怕呢？！

都係唔好諗咁多…裏面濕住濕住咁真係好唔舒服...都係快快手手除左出黎先！

我就首先伸對手入裙底...拉一拉低條底褲...除一除出黎...

除左條底褲出黎之後，就吹一吹D毛毛...吹一吹個屁股仔先...

我揭一揭起條短裙仔...挺一挺起下面...對正D毛毛...

“颼”暖風吹正我D毛毛...

『啊～』好舒服～D暖風吹落我D毛毛道～好舒服～

濕左咁耐，而家俾D暖風吹返乾...真係舒服晒～

我輕輕手咁掃一掃D毛毛...掃下掃下D毛毛...吹下吹下...

一邊輕輕手掃...一邊用暖風吹...好快就乾晒～

毛毛乾晒，我就轉一轉身，挺起個屁股仔，對住個乾手機吹丫吹～

反正都係咯～順個靚手吹乾埋個屁股仔啦～

“颼”暖風吹到落我個屁股仔道...唔使一陣就吹乾埋～

呢個方法真係好！又快又方便！

其實都唔係我醒目～好多女仔都係咁～

以前我做學生既時候就已經識得用乾手機吹乾個身...

做學生既時候就最唔鍾意帶遮～

一來又係想俾機會人啦～二來懶得帶～淋下雨又唔會死～

真係淋到成身濕晒，咪入去便衣室對住個乾手機吹下囉～

幾個學生妹圍住部乾手機黎吹～

淋得太過濕既話，仲會拉低埋背後條拉鍊，直接吹D暖風落個身道添～

快D乾丫嘛～

所以下次你見到D濕晒身既學生妹入一入廁所全身乾晒咁出返黎就唔好咁驚訝喇～

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 06

吹乾埋個屁股仔之後，就係時候吹乾埋手上條有Lace邊既白色底褲～

正當我拎住條有Lace邊既白色底褲隊埋去個乾手機道吹之時...

吹毛毛 好ff

已經將[Day 10－全部係雞] PART 05 Upload上Facebook同紙言

吹毛毛 睇住D毛毛慢慢乾

Doris

She she

咁都俾你估到

又俾你估到

全部係雞

一定有原因

但講真 就算比你吹足一個鐘都仲係大部分係濕
根本就算除出嚟都好難乾到

我唔可以寫吹足一個鐘架嘛 再係咁真係拖到2046
只好輕輕帶過
BTW你都試過除出黎吹？

所以其實想講 詩琳依然係80%濕
唔話你知啦

希望飛揚減少ff

壓縮左個時間姐
其實我喺女校做既時候真係見過呢D畫面

好現實 無FF

報驚 遊蕩罪及公眾地方行為不檢

我做校工遇到呢D事好正常好合理

男校工入女廁
乜唔係要確保冇人先入得㗎咩

星期三啦

不想早起

飛揚想做插班女同學

你諗下
個學生妹開住吹風機又點會聽到校工叔叔問裏面有冇人

我意思係見到D學生妹成身濕晒咁入女廁 乾返咁出返黎丫
你地諗左去邊丫

妹妹仔早晨
好難挨

報報早晨
早起的蟲兒被鳥吃

FF下好喇

成個畫面出晒黎
我未入過女廁囉

各位早晨
條街好快就無短裙睇喇

係「捱」

謝校對
我仲好眼瞓

乾住入 濕住出

出出入入都無我份

成日冇晒人

但就多左負皮

上回講到詩琳淋住雨鳩衝返公司～
成身濕晒咁入𨋢俾班鹹濕佬視姦又望住黎J～
詩琳都慣晒架喇～就唔理佢地咁多～
返到上黎公司拍完卡就衝入女廁吹返乾個身先啦～
詩琳對住個吹風機吹下吹～吹吹下仲除埋條底褲出黎吹～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 06

吹乾埋個屁股仔之後，就係時候吹乾埋手上條有Lace邊既白色底褲～

正當我拎住條有Lace邊既白色底褲隊埋去個乾手機道吹之時...

“咔”女廁道門被推開...

我望一望女廁門口...望一望有個身影行緊入黎...

「咦？原來你喺道丫？」Doris有D好奇咁望一望我。

無錯喇～呢個岩岩行入黎女廁既身影就係Doris～

Doris今日著住條深藍色既碎花吊帶短裙仔～對豐乳就快要爆出黎咁～

點解Doris對波好似又大左咁架呢？

係唔係就快黎M呢？

『係丫係丫～』我就雙手拎住條底褲，隊埋部乾手機道～

“颼”暖風就吹下吹下，吹落去條濕到透既底褲道～

暖風吹底褲？

會唔會縮水架？

「咁耐都唔見你返黎，以為你返唔切黎～你記得等陣就要開會架喇嘛？」Doris望一望我吹底褲，然後行入廁格。

『記得記得～』其實Doris唔講我都真係唔記得...

我淨係記得今日唔使出去見客～但唔記得今日全日都要開會...

為Workshop做準備既會...

「做咩喺道吹底褲丫？無帶遮咩？」Doris喺廁格入面問一問。

『無帶丫...』唉...講起就柒...

「無人遮你咩？」Doris又喺個廁格入面問一問。

『就係無先淋到條底褲都濕埋...』再講就更加柒...

「見到靚女淋雨都唔遮？而家D男人對眼生左喺邊架？」Doris繼續喺廁格入面問一問。

『不要再說了...』再講就真係柒到核爆...

吹多一陣，手上條底褲都乾晒～

我就著返好條底褲，再解一解Bra扣...除一除個有Lace邊既白色Bra出黎...

我拉一拉開衫領，吹一吹對小饅頭先～

“颼”暖風吹丫吹，吹入我衫領，吹到去我對小饅頭...吹到去我對乳尖...

『啊～』俾暖風吹我對敏感既乳尖...吹到凸起埋...

呢期都真係唔多掂...成日都咁容易性起上黎...

𥄫到D男仔因為自己而扯旗又濕起上黎...掂到男仔條JJ又濕到成地都係水...而家俾部乾手機D暖風吹一吹對乳尖都凸起上黎...

真係好鬼死淫...

無得同仔仔扑野真係會淫D…

唔得唔得…再咁落去真係唔得...

今晚返到去真係要搵個機會自慰下先得...

“颼”吹多一陣對小饅頭...舒服多一陣...乾晒就係時候輪到個Bra～

我就雙手拎住個有Lace邊既白色Bra隊埋去部乾手機道吹下吹下～

吹下個面～又吹下裏面～又吹下條Bra帶～

裏裏外外底底面面都吹下吹下～

好彩個Bra都唔係好厚，唔使吹太耐～

“咔”Doris都喺廁格出返黎，洗下手，喺塊鏡面前照下照下：「你個Bra好靚喎～用黎勾仔架？」

『係丫係丫～對波唔夠大，就要靠D道具幫下手架啦～』差唔多乾晒喇喎...

「小饅頭有小饅頭既吸引既～」Doris行到去我背後，從後雙手搓一搓我對小饅頭！

『喂丫～』我俾Doris突如其來既偷襲搞到對腳仔都軟埋！

呢排成日都好想要好想要咁架啦...

而家又俾Doris搓一搓對敏感既小饅頭...

搞到人地下面又濕一濕...

岩岩先吹返乾晒條底褲...我唔想咁快又濕過囉...

我又好奇點解D大波妹咁鍾意搓人地對小饅頭...

ManYan又係咁...Doris又係咁...

自己嗰對咁大就唔搓，係鍾意搓人地對小饅頭架喎！

「嘩～好彈手～小饅頭真係彈手好多～」Doris仲要輕輕手咁搓下搓下...

『喂…喂丫～唔好啦...』裏面乜都無著...淨係隔住件衫...件衫仲要鬼死咁薄咁...好似直接搓弄緊我對小饅頭咁...

「凸起左丫～凸起左丫～口裏說不，身體卻很誠實～成對乳尖都凸起晒仲話唔好？」Doris用對手指夾一夾住我對凸起晒既乳尖...捽下捽下...

『喂…喂…唔好...喂丫～唔好再捽喇...』我扭下扭下個身...又夾下夾下對腳仔...

俾Doris玩到...俾Doris玩到我下面...玩到我下面又濕晒喇！

又濕晒...又搞到底褲都濕埋...

「仲話唔好～仲話唔好～」我越話唔好，Doris就玩得越開心咁...

『喂…喂…喂丫～』D大波妹係唔係變態架？！

同男人玩都唔夠...仲要玩埋女人！

俾Doris從後搓住對小饅頭...搓到我扭下扭下...扭下扭下...

『喂…唔好...』當我俾Doris搓到對腳仔都軟晒...快要企唔穩之時...

「好好好～唔玩喇唔玩喇～」當我以Doris肯放過我之時...

Doris一手就拎走我手上個Bra衝左出女廁！

『喂！喂！』我對腳仔軟軟地！一時間都追唔到上去！

呢個Doris搞乜鬼丫？！

我回一回氣...出一出返去...

我離遠就見到Doris拎住我個Bra行緊返入公司...

『喂…喂！』我就追上前！

Doris就一直拎住我個Bra Fing下Fing下...行下行下...

『喂！俾返我俾返我！』我追到上前，想搶返屬於自己個Bra！

「唔俾唔俾～」Doris就拎住我個Bra行返埋位！

『俾返我啦！喂！』我就拉住Doris隻手，試圖搶返個Bra！

「唔俾唔俾～係都唔俾～」Doris好快手咁將我個Bra放左入櫃入面...仲要鎖埋！

『喂丫！你拎我個Bra黎做乜姐？都唔岩你Size！』你嗰對咁大，都唔岩用架啦！

「你個Bra咁靚～拎黎J都好丫～」Doris向我整左個鬼臉！

『痴線！有乜好J丫？要J就J你自己啦！』如真如假如打飛機可J自己！

Doris想老闆買呢款bra俾佢？

「你個Bra咁靚好J D～」Doris仲係未玩夠咁！

『喂丫！唔好玩啦！』但我就想Doris快D玩夠！

喺屋企唔戴Bra就話姐...返到黎公司唔戴Bra...

就喺呢個時候...

「老細話入會議室開會喇。」一位女同事走過黎我地身邊提提我地...

「哦～好丫～去開會～」Doris就起一起身，彈下跳下咁...

『喂…喂…喂！』你唔係真係要我唔戴Bra咁走去同成班人開會丫化？！

今晚出完

三句預告

我望一望自己個胸...

好彩我唔係好似Doris嗰D大波妹唔戴Bra就反抗唔到地心吸力...

之但係唔係挺身就無問題...

可能係問問老闆意見 睇下呢款Bra岩唔岩佢心水

點解我會諗起會議室 ...

飛揚呢輪做咩ff到咁

可以呢排飛揚j唔出 要ff得勁啲

廢腸j唔出是正常
但唔好ff到極點

請快點給豪仔射

節奏

要刺激D

等大家扯旗D

玩Bra都係碎料黎咋喎

星期四 等日子過真係好慘

等日子做乜

等死

碌野好長

妹妹仔早
我覺得日日都過得好快

媽媽

人一出世就等緊架啦

各位早晨
呢D天氣洗衫好唔好呢

呢啲天氣適合瞓晏覺

瞓完晏覺先起身打文都唔錯

如果下年派五萬四 大家仲會唔會咁多聲氣

如果今晚出五萬四字 大家仲會唔會咁多負皮

香港好難講
多數都係掩口費照收 負皮依舊俾

好眼訓

港豚就算無錢都係冇咩聲氣架啦

出聲又俾人話搞事

會 仲多啲添

上回講到詩琳對住個吹風機吹下吹～吹吹下仲除埋條底褲出黎吹～
呢個時候Doris入左黎～
詩琳吹完底褲吹下個Bra～吹到差唔多乾晒之時，Doris一手搶走左詩琳個Bra～
Doris收埋左詩琳個Bra入個櫃裏面～
話詩琳個Bra好靚好好J咁話～
呢個時候仲要夠鐘開會～
唔戴Bra開會？唔係咁開心丫化？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「詩琳！仲唔快D入黎開會？差你一個咋！」個女同事喺會議室門口嗌一嗌過黎！

『哦！黎喇！』無時間俾我再諗咁多架喇...死就死啦！

我期望自己對乳尖唔好硬起上黎...

但你越諗...越係在意...就越容易硬...

再加上我一路行...對乳尖俾件衫磨下磨下...就越磨越硬…

當我行到黎會議室門口，我已經感覺到我對乳尖微微凸起...

「仲企喺門口道做乜丫？快D坐低開會啦！」賈老闆坐正喺主席位道指一指我埋去個空位道。

『哦哦...』我就閂一閂埋道門，坐一坐埋去...Brian隔離...

Brian帶住微笑同我點點頭...我又尷尷尬尬咁同Brian點一點頭坐一坐低...

再望一望坐喺對面既Doris古古惑惑咁打量住我胸...

我又偷偷望一望自己個胸...一對乳尖微微凸起咁！

我立刻雙手打交叉咁遮一遮住自己個胸！

死啦死啦死啦...件衫太薄喇！我對乳尖又鬼死咁敏感！磨左幾下都凸起晒！飛晒釘！唔遮住既話實俾人睇到啦！

Doris個衰妹仲要得得戚戚咁...望住我個胸笑到鬼死咁淫咁！

咁搞法好易吸引到其他同事既目光...

而家喺會議室入面，全公司上上下下加加埋埋十幾個同事坐晒喺道...一陣俾佢地留意到我飛釘...發現到我無戴Bra...又唔知會點諗...

話我淫就緊架喇...係唔知會唔會FF到我頭先唔知同邊個扑完野連個Bra都唔知飛左去邊姐...

唉...一日最衰都係Doris！好玩唔玩玩收埋人地個Bra！仲細咩？！

仲笑喎仲笑喎！仲笑得咁鬼淫喎！

「你係唔係覺得凍？」坐喺身邊既Brian突然問一問我！

『我？我...係丫係丫...』俾Brian突然關一關心...我都唔係好識俾反應...

只係識得眼定定咁望住Brian既微笑...呆下呆下咁點點頭...

「會議室D冷氣大...黎，著住我件外套先。」Brian就除一除佢身上件外套，交到我手。

『哦...唔...唔該…』我接一接過Brian手上件外套...

Brian望一望我...胸前...好似有D困惑咁...

我就快快手手著起Brian件外套！遮一遮住飛晒釘既胸口！

Brian就諗下諗下咁...望返檯上D文件...

呼...好彩有Brian件外套遮遮姐...

但就喺我再深呼吸一口之時，問題黎喇！

我聞到...聞到Brian件外套...係Brian既氣味...

Brian件外套...成件外套都有...都有Brian既氣味...

成件外套包住左我...就好似俾Brian既氣味...俾Brian包圍住咁...

我一邊聞住Brian既氣味...一邊諗...諗諗下我就感覺到塊面有D熱...有D紅...

死喇...FF下...FF下...FF到有少少怕羞添...

「咁好喇！而家就開始講下黎緊Workshop要準備D乜先！首先係...」賈老闆就開始講有關Workshop既事...

我都係唔好諗咁多…而家有Brian件外套掩護下...就要專心D喺個會上！

唔係既話一陣輪到我嗰Part我又唔知做乜咁發晒呆咁又俾賈老闆抽插！

我就好專心咁...喺Brian既氣味...唔係唔係！我好專心咁喺個會議上！

一路聽住賈老闆講今次個Workshop想點做！

又一路聽下D同事話個Workshop可以點做！

而身邊既Brian又好似久唔久就偷偷望下我咁...

我又好似唔係咁好意思又好驚會俾人見到我飛釘咁將Brian件外套包到自己實一實咁...

好彩Brian件外套夠大件...又好彩我夠細粒...唔似得Doris嗰D小淫娃咁對波咁大想遮都遮唔住要爆出黎！

我就一路都好小心又好肉緊咁用Brian件外套包實自己！

『係係！咁呢...個客就話想...』就算係輪到我起身發言，我都係好肉緊咁拉實Brian件外套！

確保唔會俾人偷睇到我裏面飛釘既情況！

好小心咁...好唔容易咁...

「好！時間都唔早喇！都差唔多到Lunch時間！我已經訂左自助餐架喇！大家食飽先再努力過啦！」賈老闆勁好人咁！

呼！終於捱過左呢個無Bra既早上...

不過講開又講...賈老闆都有人性既時候～

每次一黎到呢D辛苦日子，總會請我地食返幾餐Buffet慰勞下我地～

喺而家OT係人工包埋既年代裏面，賈老闆都真係算係咁架喇～

當大家都差唔多離開會議室之時...

「呃...詩琳...」喺我身邊既Brian指一指住我...身上件外套...

『哦？哦哦！唔該晒！唔該晒！』我就好快手咁由身上除返Brian件外套出黎！

Brian接過我手上件外套之後，眼甘甘咁望住我...胸前...

我又望一望...胸前...兩點...

我立即雙手撳一撳住自己對小饅頭！

一時之間都唔記得左自己無戴Bra...仲飛緊釘架添！

死啦死啦...臨尾先俾Brian見到...

我唔係好敢正視Brian...因為我已經感覺到塊面超熱...

應該成塊面都紅晒...紅過紅蘋果！

Brian就尷尷尬尬咁：「我...我返一返埋位放低D野先...一陣...出面見...」

『嗯嗯...出面見...』我都勁尷尷尬尬咁...

目送住Brian行出會議室後...

最衰都係Doris啦！好玩唔玩拎人地個Bra黎玩！

今晚出完

三句預告

Doris個衰妹去左邊呢？

我望一望個會議室...得返我一個...

我就熄埋燈閂埋門雙手遮遮掩掩住自己對小饅頭咁行...

漏左最開頭一Part 而家補返先

我望一望自己個胸...

好彩我唔係好似Doris嗰D大波妹唔戴Bra就反抗唔到地心吸力...

之但係唔係挺身就無問題...

小饅頭係夠挺，但都會怕飛釘...

尤其係我而家著緊條Lace縷空短袖連身短裙鬼咁薄...仲要係白色！

對乳尖一硬就真係凸晒出黎...

點好呢點好呢...

所以派完一次之後唔再派

派得唔夠

掩口費無價講

今日全日都勁頭痛咁
我係唔係就快死

寫返Wing Wing End俾我先好死

[放負mode] 幾時先等完啊！！！好辛苦

唔關個故事

生死有命

你越係數住就越難過

等Grad?

佢點會等呢D等到叫救命

就黎完sem好多project要交

話咁快又考final

震一震就過啦

考完又放假

放完假又開sem 無限輪迴

飛揚真知我心

星期五啦！ .........

真係等做媽媽👩

上水
今晚會唔會係3P 大戰？

Long D 等仔

我已經響香港啦

唔係 哪有仔

出黎做野無放假呢樣野架喇

我好醒

妹妹仔早晨
俾D耐性

白夜行早
大波Doris 小饅頭詩琳 人夫Brain

單親媽媽

各位早晨
出面有好大隻鷹

上水蒲下頭先

咁係咩事？

旅遊達人

去邊樹玩

加埋賈老闆可以嗎?

馬寶好耐無見

享受人生

一定係女兒國

4P

女兒國

等文.....
依然繼續

都話下個星期五前咯咁心急

你講緊乜

下星期五前一定等到囉

上回講到詩琳唔戴Bra咁開會～
Brian以為詩琳凍～借左件外套俾佢著～
詩琳一著Brian件外套上身就舐野喇～
點解？因為件外套充滿Brian既氣味～好似俾Brian包圍住咁囉～
好唔容易先開左成朝會～
到食Lunch之時，詩琳好自然咁俾返件外套Brian～
但就忘記左自己無戴Bra～
俾Brian見到自己飛釘添～
嘩～引死人咩想～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Doris個衰妹去左邊呢？

我望一望個會議室...得返我一個...

我就熄埋燈閂埋門雙手遮掩住自己對小饅頭咁行...

我一路遮遮掩掩咁行...好彩既係其他同事都顧住自己執自己野...好心急咁想快D執好野就去食Buffet...無留意過我...

我就急急腳咁行去Doris嗰邊...

當我差唔多行到去Doris個位之時，Doris拎住我個有Lace邊既白色Bra Fing下Fing下咁...

我第一時間就撲過去：『喂丫！玩夠未丫？』

Doris又好快手咁將我個有Lace邊既白色Bra收一收喺背後：「成朝都無戴Bra開會...係唔係好刺激呢？」

我又立即用雙手撳一撳住自己對小饅頭：『仲好講喎你！搞到人地又驚又尷尬咁！』

Doris又古古惑惑咁打量一下我：「驚乜鬼姐？尷乜尬姐？有人地件外套著仲有乜好驚有乜好尷尬姐～」

『你仲講...你仲講！就係著左人地件外套先又驚又尷尬呀！拎返黎！俾返個Bra我！』我就試圖喺Doris手中搶返屬於自己個有Lace邊既白色Bra！

「喂！唔好搶！喂！唔好借D易...唔好揸我波！」Doris俾我搞到坐喺張凳道扭下扭下咁！

『你俾返個Bra我我咪唔揸你囉！』我就雙手搓下搓下Doris對豐乳！

「喂！唔好！唔好喔～俾人見到喇！」Doris成身軟晒咁！

『俾人見到你幾淫咪好囉！』我就趁住Doris俾我搓到成身軟晒之時就喺佢手上一手搶返屬於自己既Bra！

我拎住屬於自己個有Lace邊既白色Bra急急腳咁走入女廁...

呢個Doris真係丫！搞到我成朝開會都心驚肉跳咁都仲唔夠！仲要玩！

下次佢有乜野要我幫我實唔鬼幫佢！

入到女廁戴返好個Bra...

再喺塊鏡前照一照...托一托...確保無穿無爛四四正正...

『呼～』終於都有Bra戴～終於都有返D安全感～

安全感？乜真係咁咩？

其實都係既～

喺屋企唔戴Bra就話自由自在，出到黎唔戴返個Bra真係好無安全感！

裏面空盪盪咁...又要怕飛釘俾人見到...

都係戴返個Bra好～就算件衫再透都係俾人睇到個Bra姐～無蝕既～

對住塊鏡照多兩照，確保全身上上下下前前後後都靚靚女女之後，我就行一行返出去～

當我行返埋位拎一拎個手袋仔之時...

「係呢...你地OK喇嘛？」Brian就行到黎我同Doris身邊。

「我得架喇～係差詩琳咋嘛～」Doris就古古惑惑咁望住我對小饅頭！

Brian又跟住Doris既視線，望落我對小饅頭道...

Brian既眼神有D困惑...又有D迷惘咁...

『我都OK架喇～行得架喇～』我就無俾機會Brian再困惑落去！再迷惘落去！

拎起個手袋仔用力翹一翹住Doris隻手臂向住公司門口方向行過去！

「好痛...喂喂...你翹到我隻手好痛...」Doris俾我翹到實一實！

『你唔好再出聲呀！』我就喺Doris耳邊細細聲但勁兇悍咁話一話佢！

「係喇係喇…我知錯喇詩琳姐...唔好咁大力翹住我啦...斷喇...」Doris喊晒口咁...

『聽過揸波龍爪手未呀？再嘈我一手揸爆你對波！』我對住Doris對波張牙舞爪咁！

「係係係…我唔嘈...我唔嘈...」Doris就驚到對波都震晒咁...

等你玩得咁過癮？！

而當我地成班同事等𨋢又好，一齊行去Buffet嗰邊都好，Brian一直都行喺我身邊～

我就係唔想俾Brian聽到D唔應該聽既野，先恐嚇Doris唔俾佢亂講野！

你知啦，Doris連收起人地個Bra呢D咁小學雞既玩意都玩，有乜野唔敢講呀？！

一陣嚇親Brian搞到我喺佢心目中既形象受損就唔係幾好啦！

我喺Brian心目中既形象？

究竟...我喺佢心目中既形象係點架呢？

唔...

我就真係唔知喇...

我亦都唔知點解自己會在意呢點...

我只係知...我地一直行...Brian都好似總會偷偷地咁...偷偷地咁望一望...𥄫一𥄫...我對小饅頭...

Brian對我對小饅頭有興趣？

定係對我頭先飛釘...

我都可以幾肯定...頭先還返件外套俾Brian既時候，佢係睇到我飛釘...

仲要應該幾清楚下...

或者因為頭先好清楚咁睇到我飛釘，但而家又無所以就好奇？

我諗應該係喇～

不過係唔係都好啦～佢都唔會無啦啦問～我亦唔會無啦啦講架啦～

咁就由Brian自己困惑落去罷啦～

同一大班同事行到黎食Buffet～

「大家盡情食丫！唔使客氣！食多D！食得開心D！張單我既！」賈老闆好豪氣咁同我地講～

「賈老闆萬歲～」我地個個都勁開心咁多謝賈老闆～

梗係開心啦～

應該話有得開心好開心～

食完呢餐之後就要做到死～

不過都係嗰句啦～有得開心完先做到死好過連開心都無開心過一直做到死丫嘛～

我同Doris仲有Brian好自自然然咁坐埋一台～

可能一齊食過幾次飯，大家好自然就當左大家係飯腳啦～

其實要搵飯腳真係唔容易，尤其係出到黎做野～

喺咁多同事裏面搵個岩傾已經難...要搵個岩口味既就難上加難...

可以既話仲要唔止一個...最好有兩三個，叫野食可以開心Share就真係唔知可以喺邊道搵～

所以呢～而家我地三個可以坐埋一齊...都算係幸福架喇～

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 07

「你地有無D咩想食？我出去幫你地拎埋。」Brian帶住爸爸咁既慈愛笑容望住我同Doris。

『我無所謂～你拎乜返黎我都食～』我又好似個乖乖小朋友咁既口吻答～

已經將[Day 10－全部係雞] PART 06 Upload上Facebook同紙言

揸波龍爪手

絕技

咁隆胸嗰d咪

➡

Bomb

正D

完全無甜

走甜了

我都係溝返個乖乖女算

有得揸Doris波甜左架喇

有得揸Doris波都唔甜丫

那有乖乖女俾你溝

豬扒要嘛？

個個都講食女

得個講字

我嗰啲乖乖女係靚女黎

又咁早起

你有份食

男神

妹妹仔早晨
好似想落大乳

你都好早

邊有得食姐

各位早晨
仆街喇鼻塞塞咁添

射精可通鼻

訓唔到耐 一天光就醒

射完頭痛囉

我都係 碌勁耐都訓唔返 但好攰

又過一日

雖然唔知咩事，不過take care

話咁快又過一日

廢腸知情不報

我只係扮知

我咩都唔知架 咩都唔知架我

妹妹仔早晨
凍

各位早晨
好凍 好凍

搵女攬下

街上只有賓妹

抱抱

集合眾單身狗抱抱

落左街食lunch
坐喺隔離嗰4個女仔講野好好笑
好有詩琳feel

圖呢

唔敢影啦
4個女仔都係靚女黎既
講野既聲浪都係斯斯文文但又會講粗口嗰D
不過真係好好笑

A: 我頭先係有講過話要橙汁

B: 我都無聽你講過～

C: 你碟雙腸都係我幫你決定既～

D: 我都無聽你講話要飲野～

A: 食野就梗係要配埋飲野架啦～

B: 係丫係丫～正如食野一定要用刀叉～

D: 係丫係丫～正如飲奶茶要落糖～

C: 係丫係丫～正如你屙屎一定要帶廁紙～

A: 係丫係丫～你屙屎唔用廁紙既屌你老母～

我聽完想笑出聲 但又唔敢笑要忍住笑

跟住又話

A: 咁會咩砲架嘛～

C: 係咯～男人成日咩砲架啦～

B: 好明顯就係咩砲啦～唔係又點會鍾意我丫～

A: 咁你又唔係對眼成條線咁撚樣～

咩野咩砲？係唔係本來追阿A 結果係同B一齊

佢地講左好多野
我一直都好想笑 忍得勁辛苦

圖定Wing Wing

我無偷影既習慣

又一日

男神就唔會未拍過拖啦

又放完假

咁又一日

男神係唔需要拍拖

聽日又返工返學

都冇女埋身又點算係男神
我呢啲平凡人黎

男神唔係多數無女埋身 D女都係離遠望住你望到出晒水架咩

咁我情願唔做男神 換多啲女埋身

星期一啦

命水既野無得揀架喎

妹妹仔早晨
星期一凍

各位早晨
出面好似好凍咁 無衫著會否凍死

攬住自己取暖
成日冇人嘅

凍到無晒人

返學嗰度好L大風

我屋企樓下都好L大風

上回講到詩琳搵Doris拎返個Bra～
詩琳入女廁戴返個Bra之後，就同Doris仲有Brian一齊行～
喺行去食自助餐既路途上，Brian都好似有偷偷望下詩琳對小饅頭～
睇黎Brian仲係好奇緊詩琳頭先係唔係飛釘～
黎到食自助餐，Brian又好自然咁同詩琳、Doris坐埋一台喎～
可能一齊食過幾次飯，大家好自然就當左大家係飯腳啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 07

「你地有無D咩想食？我出去幫你地拎埋。」Brian帶住爸爸咁既慈愛笑容望住我同Doris。

『我無所謂～你拎乜返黎我都食～』我又好似個乖乖小朋友咁既口吻答～

「咁Doris呢？」Brian又問問坐喺我身邊既Doris。

「我同你一齊去啦～」Doris就起一起身，立即拉住Brian隻手！

Brian就俾Doris夾硬拉住咁行左去拎野食...

呢個Doris又黎喇！

一有機會就向Brian發功！

唉...我都愛莫能助架喇...

只好睇下Brian既定力大D...定係Doris既魅力大D啦...

坐喺道無所事事咁，好自然就拎左部電話出黎睇。

我一打開個WhatsApp，就見到Sam哥又Send左九百幾萬個Messagessssssssss俾我...

唔使睇都知一定又係問今日點丫？心情好唔好丫？有無唔知醒丫？有無食早餐先返工丫？出門有無帶返把遮丫？有無帶返件外套返工丫？多唔多人迫車丫？不如車你返工好唔好丫？都係D噓寒問暖丫...

再唔係就係講話搵到邊道有好西食～Send九百幾萬張相過黎話下次帶我去食～

其實條友煩唔煩架呢？

我都已經又雙藍剔又雙灰剔咁，點解條友仲係不停咁Send D無聊野過黎煩鳩住晒架呢？

究竟呢D煩膠幾時死呢？

可唔可以唔好死唔斷氣陰魂不散咁纏住我呢？

點解我又會惹埋呢D死唔斷氣陰魂不散既煩膠纏住自己架呢？

天呀！！！我究竟做錯D乜呀？！！！

「做乜皺晒眉咁望住部手機既？」Brian將兩大碟野食放喺我面前！

『我...我...無...俾D煩野煩住姐...』我都係收返埋部電話...

「哦？」Brian一頭問號咁望一望我，坐一坐喺我對面。

Doris亦都將兩大碟野食放喺檯上，坐一坐喺我身邊：「唔使問都知，肯定又係D狂蜂浪蝶煩住我地既詩琳姐啦～我地既詩琳姐咁靚女，幾時都係咁多人追～」

『邊係多姐？咪又係嗰個！』講到我好似有好多選擇咁...

「人地對你咁痴情，你咪比個機會人囉～」Doris成副推我去死既口吻咁...

『佢真係唔岩我囉好唔好？！』D咁既煩膠追緊你既時候都煩到死！一齊左之後真係唔敢想像！

「唔...」Brian諗左一諗，「咁你有無同佢講佢唔岩你呢？」

『佢Send野過黎我又已讀佢...搵我去食野又Hea爆佢...我已經俾晒Signal佢架喇！但佢都Get唔到咁...』真係仲衰過中移！

「哦！就係尋日嗰個中年男人！」Brian好似發現新大陸咁！

『之唔係嗰個囉...』我就拎隻芝士焗蠔黎食。

Lunch Buffet都有芝士焗蠔食，賈老闆呢次都真係幾豪～

「我睇佢...份人好似都幾老實...又幾穩重...」Brian諗下諗下，又拎隻芝士焗蠔黎食。

「係丫係丫！仲大大隻隻好有安全感咁添！」Doris又加把口，拎隻芝士焗蠔黎食。

『佢咁大隻我反而覺得安已不喎...』Sam哥咁鬼大隻...俾佢推落床真係反抗唔到架喎...

「大隻反而覺得安已不？咁點先叫有安全感？」Brian又諗下諗下，又食下和牛。

『我覺得安全感係...會喺我背後保護我囉...』我都諗下諗下，又食下和牛～

「喺背後保護住你？哈～講到好似個爸爸咁～」Brian笑一笑～

「係守護天使！係守護天使先岩丫！」Doris突然充滿童真咁～

『守護天使？』我同Brian一齊望實Doris，異口同聲咁問。

「係丫！喺背後默默守護住自己！仲唔係守護天使？」Doris仲勁童真咁既樣～

守護天使？

係唔係Doris睇得童話故事太多？

乜Doris似係會對童話故事有興趣既人咩？

《令人戰慄的格林童話》佢就會有興趣～

「係守護天使丫？」Brian又諗左一諗，「或者真係...或者每個女仔一出生就有個守護天使喺背後守護住自己...」

竟然...Brian都...

「我個囡囡早幾晚要我講個有關守護天使既故事俾佢聽喎～佢話每個女仔一出生就有個守護天使喺背後守護住自己～」Brian又成個慈父樣咁笑笑口～

『係丫？咁你有無講俾佢聽丫？』原來係仲恩～

「我初初都唔知咩故事黎～咪諗住上網搵下先再講俾佢聽囉～點知呢...」Brian都未將說話講完...

「點知係一個愛情故事黎架呢～」Doris就爭住答～

「係丫！原來係愛情故事黎！都唔知點講好...」Brian尷尷尬尬咁摸摸頭...

「你個囡囡幾大丫？」Doris又問一問～

「岩岩上小一無耐咋...」Brian又尷尷尬尬咁摸摸頭...

「岩岩上小一就對愛情充滿憧憬～你呢次真係頭痛喇～」Doris又古古惑惑咁打量住Brian～

「係丫…所以我都係諗住交俾老婆去處理好D...」Brian又尷尷尬尬咁摸摸頭...

「都係既～呢D野都係交返俾媽咪去處理好D既～」Doris又古古惑惑咁打量住Brian～

估唔到，仲恩小小年紀就開始對愛情產生憧憬～

不過都係既～女仔喺好細個既時候就開始有愛既存在～

同男仔唔同，男仔都比較遲鈍～

我諗仲言都仲係淨係會對D姐姐怕怕羞羞咁～但就仲未知乜野叫做愛～

講起佢地兩個可愛既小朋友，我又好想見下佢地喇～

「不過講返轉頭...」Brian突然又認真起黎，「如果真係唔岩自己既，就早D同人地講清楚...狠狠地講清講楚。」

同人地講清楚...狠狠地講清...講楚？

今晚出完

三句預告

「嘩！仲唔夠清楚丫？都做到出晒面架喇喎！」Doris第一次咁中肯！

講真，識左Doris咁耐，都真係好似第一次企喺我既立場幫我講說話！

『係咯係咯...我仲有試過同佢出街...俾佢體會到我地唔夾架喇喎...』做到咁都真係出晒面！

嘩屌 輕輕提一提Sam哥都怕會負皮如潮

守護天使
港男

Emma

甜甜地既愛情故事

飛揚

出現喇 出現喇 負皮又出現喇

天寒地凍仲要睇san哥

Sam

正皮支持

你仆街啦 又俾機會SAM哥出場

我返學嗰度都好L大風，我就快吹跌落海

我已經將佢減到最短

滾動

俾你發現左添

有無咁誇丫

轉堂嗰時係咁俾啲風顏射

試過D風好似刀片咁

早晨阿！返工返到唔記得追故
做女仔真係好慘 又要化妝 又要著高爭鞋
著鞋著到甩曬皮
好想頂到3個月就辭職

返咩工

明明等緊豪仔射出, 你又要推返sam sam 出黎

早 好很凍

妹妹仔早
我訓到而家囉

OL
識唔識到男仔先

我又返

唔係架唔係架 唔係Sam Sam節奏架

報報早
我唔願落床

各位早晨
訓到而家先識醒

好似係午安

對我黎講係早

上回講到詩琳、Doris同Brian坐埋一齊食野都有傾有講～
講下講下又講起煩膠Sam～
只係輕輕帶過咋～唔係又要佢出場呃負皮丫～
講講下就問起詩琳想要咩男友～
詩琳話想要個會喺背後睇住自己既～
Brian覺得好似爸爸咁～
Doris就話係守護天使～
Brian都諗起自己個囡囡話想聽一個關於守護天使既故事～
Brian上網一搵，原來係一個甜甜地既愛情故事～
都唔知點講好～都係交俾媽咪處理好D～
然後Brian就好認真咁同詩琳講：「如果真係唔岩自己既，就早D同人地講清楚...狠狠地講清講楚。」
同人地講清楚...狠狠地講清...講楚？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「嘩！仲唔夠清楚丫？都做到出晒面架喇喎！」Doris第一次咁中肯！

講真，識左Doris咁耐，都真係好似第一次企喺我既立場幫我講說話！

『係咯係咯...我仲有試過同佢出街...俾佢體會到我地唔夾架喇喎...』做到咁都真係出晒面！

咁都Get唔到就唔係我問題啦下話？！

「體會係無用架。係要兜口兜面講出口，男人先會知自己無機會。」Brian點下點下頭。

我覺得Brian突然變左做個愛情專家咁！

『兜口兜面...好難架喎...』不過就係一個唔了解女仔既愛情專家囉...

成日話D女仔唔嗲唔吊拖泥帶水...

收兵就收兵啦！唔拖住邊有隻兵俾你點俾你使攝下時間幫你埋單丫？

你地班毒撚淨係識講呢D！

你地又有無諗過假如我真係兜口兜面同你講我唔鍾意你你地又會點丫？

又會頹又會廢又要隊酒又要跳海又要刀仔吉大髀嗌生嗌死咁！

你知唔知好撚煩架？！

唔係話唔理就可以唔理！

係佢頹又要扮晒唔想俾你睇但又要遮遮掩掩咁走到你面前頹俾你睇！

隊到貓晒又要Send Message俾你話好愛你唔可以無左你無左你就只好隊冧自己唔俾自己記起你但又識得Send Message俾你架喎！

跳海又要喺你屋企樓下個泳池跳！又要拎住把膠刀隊住自己大髀影張相Post上Facebook話俾全世界聽我欠左你咁！

大佬丫！我無欠你架！你鍾意我我唔一定要受架好唔好？！

仲有仲有最煩既就係嗰句“我對你咁好點解都唔揀我？！”！！！

真係難聽過粗口！

喂！你話對我好，又係唔係我想要架呢？

係你自己覺得好咋喎！我唔覺得架喎！

而家係真心為我好定係為左滿足你自己既一己私慾咋？！

真係講起就嬲！

「難都要講。如果唔係就只會令自己越黎越煩。」Brian又好認真咁點點頭。

已經煩到我頭爆啦...

「呢D就係...人夫既睇法？」Doris古古惑惑咁打量住Brian。

「咩人夫姐...係男人都係咁架啦...」Brian又尷尷尬尬咁...

「係男人都係咁架咩？咁你又係唔係咁架呢？」Doris又古古惑惑咁打量住Brian。

「我...我咩係唔係咁丫？」Brian尷尷尬尬迴避Doris既眼神。

「係唔係D…要講到出口...先會Get到女人心意...既男人囉～」Doris Keep住古古惑惑咁打量住Brian。

「呃...」Brian又尷尷尬尬迴避Doris既眼神。

「下？下？下？」Doris趴一趴個身上前，探一探頭埋去Brian道。

「呃…呃...呃...呃...」Brian避下避下...縮下縮下咁...

呃...呃...真係有必要講出口？真係有必要搵個機會講出口？

呃...呃...

成餐Buffet裏面，Doris不時都會借D易向Brian發功～

而Brian左閃右避避無可避之下都會想搵我幫幫手，救救佢～

我就扮晒無知咁唔理得佢咁多～

因為係你話架嘛～要識得嗌唔好同停架嘛～

你自己唔開口，又有邊個幫到你姐？

你以為左閃右避就可以令到Doris Get到你係唔情願？

唔好話Doris呢個小淫娃，就連我都只會覺得你係欲拒還迎，好好玩囉～

我就唔理咁多，一邊食野一邊睇住Doris點樣玩弄Brian～

食左個幾兩個鐘既Buffet，食又食飽～睇又睇夠～又係時候返上公司開工～

喺行返公司既沿途上，Brian本來想搵我黎擋一擋住Doris～

但本身就係淫底既Doris仲要飽暖埋，嬌小既我又點可能擋得住丫～

Doris走到Brian身邊請佢食晒波餅咁～

Brian就不停迴避Doris，靠近我身邊～

我地兩個女仔就夾住Brian黎行～

嗱！你又唔好諗多左丫！

我係無份搞Brian架！

我一直都係好正經咁行！無任何多餘又或者唔規矩既動作架！

最多都係俾Brian撞下手臂咁架咋！

Brian俾Doria呢個飽暖思淫慾既小淫娃搞住已經夠晒折磨～

我就無謂叉隻腳仔埋去啦～

返到上黎公司放返好個手袋仔又同Doris入洗手間搞下搞下～

喺洗手間入面，Doris對住塊鏡照下照下都發晒姣咁～

『點丫？頭先姣Brian仲未夠喉丫？下面仲係濕到停唔到丫？使唔使搵支地拖塞塞佢丫？』望到Doris個又姣又淫既樣，真係忍唔住要話下佢～

「梗係唔夠喉啦！我請佢食晒波餅，佢連掂都唔掂下人...搞到人地鬼咁痕！」Doris谷起晒面豬登，挺一挺起對豐乳～

發緊情既女人對波真係會大D！

尤其好似Doris呢D大波小淫娃就更加明顯！

『你又唔好玩得咁過份～人地始終都係有家室架～乖啦～唔好搞住人啦好唔好？』我又扮晒大姐姐咁教化一下呢個迷途既小淫娃～

「有家室咁又點姐？玩下咋嘛～我就唔信真係有男人唔食女！」Doris仲要唔憤氣咁！

『你就當佢唔係男人啦好唔好？』雖然我都唔信真係有男人唔食女～

「我頭先唔覺意咁掂到佢下面！係硬硬地架囉好唔好？！」Doris又谷起晒面豬登～

係真唔係唔覺意丫？

「其實我之前都有意留過佢望住我地既時候下面都會凸凸地架！明明就係對我地有性趣啦！」Doris又挺一挺起對豐乳～

『哈～咁人地都真係男人黎既...有生理反應都好正常姐～』當佢唔係男人都係男人嘛～

「咪係囉咪係囉！有生理反應即係對我地有性趣啦！唔得！一陣開會既時候再挑逗下佢先得！」Doris就一邊谷起晒塊面豬登諗下諗下，一邊向住女廁既門口方向行過去...

『喂喂喂…你唔好亂...』

唉...睇黎一陣同Brian佢地開會既時候，要好好睇住Doris，唔好俾佢亂黎先得喇...

今晚出完

三句預告

由女廁出返黎，我同Doris就要行去會議室開會。

今日主要都係同Brian既I.T.部傾野。

傾下Workshop要做同可以做到既野。

冇希望了

解脫

地勤上Training緊咋
用下飛揚巴口吻先:對腳仔好酸好攰 仲成日抽筋Tim~~~
但死都要磨夠Probation

真心D人麻麻地 同我預計有好大出入 有D失望！

機場工好丫 多後生

照咁睇豪仔要聖誕先有機會出野

後生女人就容易多是非
絲打小心

伸對腳仔出黎自然有人幫你舐...按摩架喇

出黎做人總會遇到西人
睇下多定少

多機師

心已死

賀聖誕

人多地方就多是非

早超生

多謝各位關心！其實真係無諗咁多 求奇做住先就算
頂唔順 過埋Probation唔啱就走
事非呢家野度度都有 之前份工都好多
所以我個人一向偏低調野怕麻煩
邊有咁多機師比我阿？我係機師都揀胸姐嚟食啦！
日日見到胸姐 我有J都想食佢

*怕野到麻煩先啱 自

食得多胸姐都想食下小妹妹

又諗起我朋友做地勤食唔少幼幼

請飛揚幫佢失身

你朋友就是你

命運在我手

無

妹妹仔早
點解D時間過得咁快架

你扮野

各位早晨
起身好好天氣

廢腸扮嘢

我唔使扮啦

放學了

其實好早放左

咁早放應該要用女同學一齊去飲下野

一齊返屋企溫下書

喺床上溫易入腦D

永遠都係你教人食女

教人食女者 無女食也

溫bio

越溫越扯旗

最後幾條仔喺度鳩吹個幾鐘

Hehehehe

其實係鬧鳩緊個freerider

仔仔互吹

18CM的對決

咩事先

上回講到Brian建議詩琳同人地講清楚～
Doris都覺得已經做到出晒面～
但Brian就話男人唔兜口兜面講清楚係唔會死心既～
D男人真係好撚煩～
食下傾下，Doris又向Brian發功～
呢個小淫娃真係丫～
Brian左閃右避，又想詩琳幫手擋擋～
詩琳就唔理佢咁多～又係Brian話既～唔鍾意要開口講架嘛～
返到上黎公司，就準備開會喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

由女廁出返黎，我同Doris就要行去會議室開會。

今日主要都係同Brian既I.T.部傾野。

傾下Workshop要做同可以做到既野。

同得I.T.部傾野…即係...俾成班仔圍住我地兩個女仔...

「唔好意思～要你地等添～」同Doris一入到會議室，Doris就嗲聲嗲氣咁冧下班仔仔～

「唔緊要...唔緊要...」成班仔仔都眼甘甘咁望住Doris流晒口水咁～

不過就唔包括Brian～

Brian係望住我，點點頭咁～

我帶住微笑向Brian點一點頭後，就同Doris坐一坐埋位。

「好喇～咁我地開始。首先想講講...」當我同Doris坐定定之後，Brian就開始今個會議喇～

今個會議係由Brian主持既～

都好正常丫～我地呢邊淨係得我同Doris，仲未有人主持大局～

而I.T.嗰邊就係Brian最大既～所以呢個會由佢黎主持都好合邏輯丫～

而喺個會議入面，D仔仔都唔係留心喺D議題上～

D仔仔都留心喺Doris對豐乳上！

因為Doris呢個衰妹又夾晒波咁！又放對波上檯咁！

搞到班仔仔對眼都放晒落去Doris對豐乳道！

我就真係好想一手就拍落Doris對豐乳！

仲要拍到啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪聲！！！

而喺成班仔仔當中，就只有一個人對眼係無望到落去Doris對豐乳上。

呢個人就係Brian！

我一直都有偷偷留意下Brian...

Brian對眼從來都無望過落去Doris對豐乳上...

反而係...會偷偷咁...望去...我胸前...

Brian久唔久就會...就會偷偷咁...偷望一下我胸前...有D困惑咁諗下...諗下...

當佢察覺到俾我發現左佢偷望我胸...又會扮晒無野咁望去第二道...

過左一陣...Brian又會偷偷咁...偷望一下我胸前...有D困惑咁諗下...諗下...

Doris成對豐乳放晒上檯都唔𥄫，走黎𥄫我對小饅頭？

唔通Brian對小饅頭有性興D？

呵呵呵～真係估唔到Doris一心諗住用對豐乳吸引Brian既注意不果，只可以吸引到其他仔仔既鹹濕目光～

而Brian係對好似我呢D小饅頭有性趣多D既～

之但係...Brian點解又會咁困惑咁架呢？

望住我對小饅頭...感到困惑...

唔通係…仲因為今朝見到我飛釘而感到困惑？！

應該就係喇...

應該就係...Brian點諗都諗唔到今朝既我俾雨淋到全身濕晒要入洗手間除埋個Bra出黎吹...

更加估唔到我個Bra會俾Doris搶走左...收起左...直到開完今朝個會先俾返我...

所以就諗唔明點解今朝見到我好似飛釘，但而家又無！

一定係咁！必定係咁！

Brian呢個傻佬真係丫～

不過又真係估唔到因為今朝專登唔帶遮搞到淋到濕晒...又諗唔到除個Bra出黎吹會俾Doris搶走...又諗唔到Brian會見到我飛釘...更加諗唔到因為咁而吸引到Brian既注意...

呢個世界都真係有好多野都估唔到...

我就無理咁多，由得Brian久唔久就𥄫下自己對小饅頭～

乖乖地咁坐定定俾Brian𥄫，又乖乖地咁開埋個會～

開下開下傾下傾下，就傾到放工時間，但都仲未傾完...

「夠鐘放工...」Brian睇一睇隻錶，「如果有野做可以走先～」

「我等陣要上堂...咁我走先喇～」其中一個瘦瘦地既仔仔就話要走先。

「我都係！我都係！」另一個肥肥地既仔仔都話要走。

「嗯。」Brian點一點頭，「咁你地走先啦～」

等到一肥一瘦既仔仔走左之後，我地就繼續開會～

開下開下…又過左一個鐘...

「咁我地都走先喇。」又有兩個仔仔要走。

又開下開下...又過左半個鐘...

「我都差唔多要返去喇...」又有一個仔仔要走。

再開下開下…又過左半個鐘...

「我都要走喇～聽日見啦～」Doris都話要走～

『嗯～好啦～聽日見～』我同Doris揮揮手～

「嗯～拜拜～」

『拜～』

目送住Doris行出會議室...

「得返我地兩個...」我無等Brian講埋落去...

『仲有少少姐～如果你唔趕住走都可以傾埋先既～』反正我又無地方去～

「我唔趕。咁我地傾埋先～」Brian好似有D興奮咁～

興奮？真係咁？

Brian又點會因為我想傾埋先走而興奮丫～

興奮嗰個係我先真～

因為可以有人陪下，唔使一個人無所事事唔使孤孤單單咁丫嘛～

無拖拍既女仔就係咁架喇～

一有人陪就想可以陪得耐D～

唔使再去搵其他人陪～又唔使去搵節目丫嘛～

就算係開會都無所謂架～

反正而家對住嗰個係溫柔體貼既Brian～我好樂意架～

同Brian單獨喺會議室裏面傾下傾下，又俾佢𥄫下𥄫下咁～

淨係得返我地兩個喺會議室裏面，Brian都係會好唔覺意咁望左落去我對小饅頭道～

當然我就唔會表現得唔鍾意又或者有乜野尷尬既表情～

我仲會扮到好自然咁，扮到唔覺有問題咁～

而Brian都𥄫到好似好平常咁，望住我對小饅頭就好似望住我去塊面咁～

一直Keep住，我地兩個都好自然咁，Keep住傾下傾下，又俾Brian望下對小饅頭～

不知不覺又過左差唔多一個鐘～

『終於搞掂喇～嗚呀～～～』我挺起晒對小饅頭咁伸左個大懶腰～又打左個大喊露～

「係丫係丫…終於都...搞掂喇...」Brian就眼甘甘咁望住我對挺起晒既小饅頭，點下點下頭...

Brian呢個望到呆下呆下既樣真係幾可愛～

我乖乖地咁坐定定咁俾Brian再欣賞我對小饅頭多一陣...

「呀！原來都八點幾架喇！我...我...我不如送你返屋企丫！」Brian面都紅晒咁～

送我返屋企？

『嗯～咁就麻煩晒喇～』有Brian送返屋企就梗係好啦～

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 08

行一行出會議室後，Brian都閂一閂冷氣，熄一熄燈，閂返埋道門。

望一望間Office，一個人都無...

Brian唔使返屋企食住家飯
莫非Brian老婆先係雞

已經將[Day 10－全部係雞] PART 07 Upload上Facebook同紙言

可能人地老婆好似陳自瑤咁好信佢老公 又好大方呢

3P

你成日提住18mm

溫乜鳩 實戰啦

食女無數先教到

飲咖啡

俾仲言仲恩知道咁點算

真心正既指標

要有前奏

天文學家無上過太空

成杯奶咁

屌佢present唔撚出現

好彩個professor話唔會影響自己個分姐
我下個星期仲要交埋份report 都唔知佢會唔會交
我有個projectmate俾佢freeride左3份project

peer evaluation
舉報freerider 人人有責

cp...fbi is watching you

星期四啦

預左架啦

買重佢唔會交

零容忍

又要出動動新聞

妹妹仔早晨
好好天丫

各位早晨
今日超好天

同媽媽去日本城掃貨 幫佢拎d嘢返屋企

咁乖丫
掃左D咩貨

日常用品
孝順女

我入日本城都買唔到野既

上回講到詩琳同Doris要同I.T.部開會～
成班毒撚都留意住Doris對豐乳～就只有Brian留意住詩琳對小饅頭～
可能仲係因為今朝飛釘件事掛～
開下開下會～又到放工時間～
一個一個咁離去～會又繼續開～
到Doris都話係時候要走～詩琳就話想同Brian傾埋少少先～
Brian就好興奮咁～
其實詩琳仲興奮～
傾多陣～傾埋今個會要傾既野之後，都有D夜～Brian話送埋詩琳返屋企喎～
詩琳就梗係暗爽啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 08

行一行出會議室後，Brian都閂一閂冷氣，熄一熄燈，閂返埋道門。

望一望間Office，一個人都無...

D同事都已經放晒工...走晒...走剩我同Brian兩個...

『我去一去個洗手間...同埋過去執少少野...拎埋個手袋仔～』我同Brian交代一下。

「哦！好好！」Brian點晒頭咁，「我都去拎返D野...一陣喺你嗰邊等？」

『嗯～好丫～我嗰邊等～』我同Brian點點頭後，就行去洗手間～

女仔係唔係成日都要去洗手間？

其實女仔去洗手間有好多野做既～

黎M既時候要換M巾啦～

個Bra移在位要拉返好啦～

梳下頭啦～補下妝啦～

仲有就係偷下懶囉～

我就喺洗手間裏面對住塊鏡梳下把秀髮丫～用面油紙喺塊面上印下印下丫～拉一拉返正個Bra丫～

都係整理下儀容丫～整理下外表咁啦～

做女仔外表就係咁緊要～

簡單咁整理一下之後，就行返出洗手間，行返去自己個位～

我一行到入Office，就見到Brian已經企左喺我個位側邊！

『Sorry～Sorry～好快好快～』我就急急腳咁行返埋位！

「唔緊要唔緊要～慢慢啦～」Brian又帶住溫柔既微笑企喺側邊睇住我執野～

雖然Brian話慢慢姐～但我又邊好意思要佢企喺道睇住我執野丫～

我都係快快手手又簡簡單單咁執一執檯面，然後就拎起個手袋仔：『行得行得～』

「嗯嗯。」

同Brian一齊行，我差D就好自然咁翹一翹住佢隻手！

好彩都只係差D！好彩喺我差D要翹落去Brian隻手之時，我立即停一停，諗一諗！

好似唔係咁岩喎！

但點解又會咁自然...咁慣手勢咁架呢？

唔知呢...真係唔知呢...

或者係...呢排都...經常翹住豪仔黎行...所以就習慣左一有人喺身邊就好自然咁伸手過去...

同Brian行到黎公司門口。

Brian熄埋燈，閂埋門，我地就一齊等𨋢～

「Sorry丫...搞到咁夜先走...」Brian尷尷尬尬咁摸下摸下頭。

『唔緊要～唔緊要～係我話要傾埋先架嘛～我搞到你咁夜先走，仲要你送埋我返屋企...我唔好意思先真～』我又伸一伸脷～

「唔緊要～唔緊要～有𨋢喇有𨋢喇～」Brian讓一讓我入𨋢。

『嗯嗯～』我就點一點頭，入一入𨋢。

唔知點解，Brian又好似...尷尷尬尬咁...

入到𨋢之後，就好似更加尷尬咁...

係因為一男一女喺一個細小既空間裏面就自自然然變得尷尬？

可能呢～可能呢～

同Brian一齊企喺個細小既空間裏面好快就落到黎大廈既大堂。

當我一出到𨋢之時...

「詩琳！」我就聽到有把聲由大堂嗰邊傳過黎！

呢一把聲...呢一把男人聲...

我望一望大堂嗰邊，正正有個大大件既身影行緊過黎...

呢個大大件既身影...之唔係...又係...煩膠Sam？！

「詩琳！你終於都放工喇？」Sam哥行左埋黎我面前，緊緊張張咁問一問我。

『呃…係丫係丫...放工喇...但點解你會...喺道既？』頂你個肺...點解又係你呀？！

「我見出面落大雨，所以想過黎接你放工！」Sam哥成個懇樣咁望住我！

我望一望Sam哥身後...望一望塊玻璃門...望一望出去出面...真係好大雨...

大雨到乜都望到...灰灰陰陰咁...D燈光都散晒咁...

「我有WhatsApp你架！不過可能你太忙所以唔得閒覆啦！不過唔緊要既！最緊要係我一早就黎左等你放工嘛！」Sam哥成副正能量樣咁！

『呃...』我唔覆你都唔係第一日架啦…

但今次我又真係連睇都無睇到你話會黎接我姐...

如果有見到既話，我一定會覆你話“唔使啦！走啦！我唔想搞大件事呀！”咁啦...

至於點解煩膠Sam可以咁肯定我仲喺公司？

聰明既你唔使問都估到啦...實係頭先Doris走既時候見到煩膠Sam...仲話埋俾佢聽我仲未走啦...

「咁我地行喇！」Sam哥仲要好似認定我會跟佢走咁...

『呃...』點好呢...

『呃...』點算好呢...

『呃...』我應該點推佢好呢...

「咁我...」Brian突然出一出聲...

“早D同人地講清楚...狠狠地講清講楚。”

『我有男朋友架喇！』我立即翹一翹實Brian隻手！

呢個時候Sam哥呆一呆左！

唔止！

就連被我翹住左既Brian都呆一呆左！

我地三個就咁企左喺道...過左一陣...

「咩話...你係話...」我無等Sam哥講埋落去...

『係丫！佢就係我男朋友喇！你死心啦！』要狠狠地講清講楚！

雖然係一個大話...但呢個大話都假唔晒！我真係想你死心囉！

「佢就係你...你男朋友？佢手上有戒指...佢手上有結婚戒指架喎！」Sam哥指住Brian隻無名指上隻結婚戒指！

「呃...」Brian望一望住自己無名指上隻結婚戒指...

我又望住Brian無名指上隻結婚戒指...

咁...咁都俾Sam哥發現到？！

Sam哥既摩擦力會唔會太強呀？！

Sam你快d死啦

不過就算俾Sam哥發現到咁又點？！我都...我都要...

『佢...佢結左婚我都係愛上佢！愛情既野就係咁！係對佢有Feel就算佢有家室都係有Feel！係無Feel就點都唔會有Feel！』我都要令Sam哥死心！

「我...我由你有男朋友既時候就等你...等到你無男朋友...又陪住你又開解你...一直都對你好好...你竟然揀個有婦之夫都...都唔揀我？」Sam哥皺晒眉咁...

『我都話係有Feel就有Feel！係無Feel就點都唔會有Feel！』你死左條心去啦！！！

「你...你真係好Cheap...你...你...你...臭雞！全世界都知你係臭雞呀！」Sam哥對住我大大聲聲咁咆哮左一句之後，就怒氣沖沖咁轉身衝出大廈門口！

臭...雞？我係臭雞？！

好心煩膠Sam就醒目啲啦

今晚出完

三句預告

我呆左咁企左喺道...

我竟然俾條煩膠話係臭雞？！

無撚野丫化？！

撞車撞死佢啦

唔使擔心 煩膠Sam皮已收

收佢皮 啪啪啪 收佢皮

唔撚講淸楚係唔會醒水
但講清楚又發癲

一條濕滑既司機 同埋一個粗心大意既公路

我已經用最少既字數同最短既出場時間收左煩膠Sam皮喇
唔好再俾負皮我喇Pls

碌扁佢條濕鳩

Sam哥可以死未

臭雞

Sam 哥係毒撚代表

做女仔最慘就係比Sam呢D on9仔屈係臭雞

死左喇

全部係

負皮上一頁

毒撚最鍾意話女人係雞

又話你收兵 又話你係雞係公廁
吃不到的女都是臭雞

滅左Sam哥應該要俾正皮

佢鬧詩琳係雞

負皮！

佢姐唔係我丫

係 重點人地已經暗示曬 都唔醒水
睇到扯曬...火 無其他野比我扯

暗示係無用架
要兜口兜面講清講楚

某程度上詩琳又真係臭過的

咁都要睇下邊個講既
如果呢句話係皓傑講 詩琳好有可能會受晒

吃不到的女是臭

It's Friday

其實女仔都係咁 所以人都係咁 犯賤

凍凍的星期五

邊個講有唔同嗎其實
同男人一齊, 郁D 都俾人話仆街架啦

呢兩日都著唔夠衫

如果係女神呢

忽然間凍左好多

所以無女係香

妹妹仔早晨
話咁快又星期五

碌野好長早晨

我未試過俾女仔追

報報早晨
天灰灰咁 都係著多件衫

皓傑最有資格講嘛

我都係

食唔到女神咪又係臭既

我覺得早幾日都好凍下

各位早晨
天氣凍喇 大家都著多件衫喇

我要Wing Wing取暖

Wing Wing要哥哥

係哥哥搞WING WING

皓傑會話我唔介意臭

WIng WIng:「哥哥一齊瞓 」

兄妹情

照舐

又蒲下頭先

諗起港男 飛揚同fd聚嗰陣 臭豆腐個比喻

俾GiGi我夠㗎啦

講起港男 我而家諗緊下個故出邊個好

有愛既SP

我都想

GiGi

SP多數都係無心法師

我再寫甜故就真係變左甜故佬架喇

上回講到詩琳同Brian離開公司～
一落到黎就見到煩膠Sam！
嘩屌你老母又係你呀？！
煩膠Sam話出面好大雨，所以專程黎接詩琳放工喎～
無人要你接囉好唔好？！
煩嫪Sam真係當正攞正牌咁！
詩琳突然諗起Brian話要狠狠地講清講楚，就翹實Brian隻手話Brian係佢男朋友！
煩膠Sam又摩擦到Brian隻無名指戴住隻結婚戒指！
嘩屌！咪撚死纏爛打好唔好？
詩琳就話係愛既話有老婆都係愛！係唔愛就點都唔愛！叫煩膠Sam死心！
煩膠Sam竟然講左一句：「臭雞！全世界都知你係臭雞呀！」之後，就怒氣沖沖咁轉身衝出大廈門口！
咁都有得發圍兼起啤？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我呆左咁企左喺道...

我竟然俾條煩膠話係臭雞？！

無撚野丫化？！

「詩...詩琳...詩琳？」Brian叫一叫我...

『呃...呃...Sor！Sor丫！』我立即縮返開翹住Brian嗰隻手！

「唔...唔緊要...唔緊要...」Brian望實我...

唔緊要？唔緊要...

「你...OK嘛？」Brian一面溫柔咁關心下我。

『我...我OK丫...我OK丫～』口講就話OK...但我個樣好明顯就唔似囉...

「嗯...咁...我地去攞車先。」Brian指一指住停車場方向。

『哦...好～好～去攞車先～』我就點下點下頭...

去攞車先…

跟住Brian身邊行...行到出大廈門口...

“灑！！！！！！”

出面超級大雨！！！

“灑！！！！！！”

大雨到真係...

“灑！！！！！！”

白茫茫一片咁...

「真係好大雨...黎...」Brian打一打開把黑色遮，「小心。」

『唔...唔該…』我就好小心咁行入黑色遮下面...

Brian撐起雨傘，我地一齊行入雨簾...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”雨水不停咁打落黑色遮上...

成條街都濕晒...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

但我既身就無乜點俾雨水整濕...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

除左因為我比較細粒...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

Brian把黑色遮又比較大之外...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

Brian將把遮大部份都係遮住我...幫我擋雨...

我地一路行過去停車場，Brian同我之間總係有少少距離...

直至到行到黎停車場...

『你成個膊頭都濕晒喇...』我立即喺個手袋仔裏面拎包紙巾出黎，幫Brian抹一抹膊頭上既雨水...

其實都唔止係膊頭...Brian半邊身都濕晒咁...

「自己黎得喇...自己黎得喇...」Brian接過我手上張紙巾，「我濕好過你濕嘛。」

望住Brian抺下又印下...

你濕好過我濕？

如果可以既話，大家都唔使濕就最好...

Brian印多兩印：「都係快D去攞車先。」

『嗯...』我點一點頭，跟住喺Brian身邊行。

喺殘舊既停車場裏面，跟住喺Brian身邊行...

燈光都比較暗...

有D壞壞地咁...閃下閃下...

一直喺呢個殘破既環境之下...跟住Brian身邊...慢慢咁行...慢慢咁行...

其實我個心...仲諗緊...仲諗緊Sam哥嗰句...

「上車先～」Brian講一講...

『下？』我望一望...原來係不知不覺之間已經行到黎白色既七人車旁，『哦...好好...』

Brian架白色七人車...

Brian幫我打一打開車門...

『唔該…唔該…』我就上一上車...

或者係我太多野諗...諗到好唔小心咁...條短裙仔都扯一扯高...露左成對雪白幼嫩美腿出黎...

Brian望左一望...

我又輕輕咁拉返好條短裙仔...

Brian又尷尷尬尬咁幫我閂返埋道車門...

等到Brian都上埋車...我地都扣好埋安全帶...

“咔...咔...吼...”

開車...

我地一離開個停車場...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

仲係勁大雨...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

比起頭先好似更加大雨...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

就算有水撥都好似撥唔走D雨水咁...都好難睇到前路咁...

係紅雨？係黑雨？我都唔知...

紅雨黑雨都無關係啦...

而Brian就好小心...比起上次坐佢車既時候就更加小心...

我就一D都唔擔心。

因為Brian手車真係好定，而且仲慢慢揸，俾到好大既安全感我。

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

聽住雨水拍打車頂...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我就仲喺道諗...仲喺道諗緊頭先Sam哥嗰句“臭雞！全世界都知你係臭雞呀！”...

我係臭雞？！

我有邊忽係臭丫？

你對我好我唔接受你就係臭丫？！

你對我好我就一定要接受你架喇？！

呢點我真係好唔明！點解D男人覺得對女仔好，個女仔就要接受佢！

你都痴線既！咁多人對我好都要接受既話我咪好唔得閒？

最大問題係你所謂既對我好我唔覺得係好囉！

我覺得係好撚煩囉！

我已經做到出晒面，等你知難而退架啦！

你咁都Get唔到我都未話你戇鳩！你走黎話返我轉頭？！

你無撚病丫化？！

自己用錯方法都唔知...個女仔唔Buy又唔知...直頭係令個女仔覺得煩厭你都仲係唔撚知！

仲要講到好似係我唔識珍惜咁！仲要講到好似係我走寶咁！

我頂你個臭肺你係咁大支野就唔好走黎煩我！走去煩其他女仔啦！

最頂住條Middle Air係乜呀？

咪就係俾條煩膠話係臭雞都無機會反駁囉！

俾條煩膠煩撚左咁耐都算...仲要一句“臭雞！全世界都知你係臭雞呀！”就轉身走左去！

我本來就已經谷住谷住架啦！俾人話係臭雞都無機會數臭返佢轉頭...真係...真係激撚死人呀！

一路上，Brian都靜靜地咁又好專心好小心咁揸車...

我就望住車窗...望住出面黑黑...灰灰…白茫茫咁諗下諗下...

真係好嬲...真係好唔憤氣...

俾條煩膠屌完都唔可以反屌返佢真係谷住谷住！

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

坐住Brian架七人車裏面...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

喺大雨中慢慢行駛...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

話我係臭雞...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

就算當年我同Prince有路...皓傑都無鬧過我一句...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

Brian停一停車：「到啦～Sorry丫...揸左咁耐先送到你返黎...」

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我係臭雞...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

「其實...使唔使同人...解釋返呢？」

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

「詩琳...詩琳？」

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

『你有無J過我？』

「下？」Brian嚇左一嚇...

『你有無J過我？』我好認真咁望住Brian...

「我...」Brian眼定定咁望實我...

我又眼定定咁望實Brian...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我地四目交接左好一陣子...

「有…」Brian點一點頭...

我立即攬一攬實Brian，錫佢個嘴！

話我係臭雞...我就雞俾你睇！

今晚出完

三句預告

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我攬住左Brian條頸...錫佢個嘴...

我好快速咁伸左條脷仔過去...伸左條脷仔入Brian個口裏面...

yes

小Dee Dee豪仔點喎？

上呀

2018啦

我決定下星期五先睇 斷下斷下 條J會凍親

食完一個到一個既節奏

我而家聖誕前開始享用豪仔

一次過潮吹幾次

都唔知點解心諗同手打咁大出入

Hehe

詩琳享用豪仔

俾豪仔見到佢兩個搞埋一齊...咪心都碎

比拜仁老婆撞破

咁大雨睇唔到既

咁大雨睇唔到架嘛

車震

上房3p

仲要勁大雨之下

前前 後後

妹妹仔早晨
好清爽

各位早晨
好清爽
Update下部電腦先
不過多數一Update就仆街

update Windows仲大獲啦

Update部Mac機都好大獲
七年喇 七年既Mac機差唔多收皮架喇

依家up完點樣？上去High Sierra？

都係唔敢Up 怕一Up會Boot唔起

物似主人形

廢

根本brian就忍受唔住誘惑 佢都唔係一個好男人... 但唔想詩琳搞人地男人 令到頌恩佢地唔開心啊

我無時無刻都Boot得起

堅

無幾多個男人真係受得住誘感
尤其係好似詩琳呢D女仔不停咁挑逗
不過我係對Brian仲充滿信心架

如果Brian同情性個France一樣
詩琳就有得做仲言仲恩後母

France一開頭嗰段我係喊住黎寫

重來一次係情性入面我最鐘部既

手殘

因為有飛揚出場

我自動補完左

各位早晨
尋晚超凍 大家有無著多件衫瞓呢

我空虛我寂寞我凍

又再次蒲頭
玩撚完啦
molamola
Back to Hell啦

自己攬實自己就唔凍

旅遊達人好快又去旅行

溝返個西班牙妹
拎住歐盟護照任你行

我要溝杜拜妹日日揸林寶

攬實自己都係好凍

其實凍又有乜好怕喎

咁又一日 聽日又要返工 想死

生命冇希望 行路俾車撞

咁就放完假
返工加油

其實俾車撞又有乜好怕喎

姑娘餵食飯

唉 好矛盾 又想快D星期一等飛揚巴出故
但又唔想星期一返工

打J服務

動力
返完工就有文睇

聽日又要返早

記得準時返工丫

我日日都返早
完全無work life balance
想繼續做廢青

工時好長

喺香港做奴工係無可能work life balance
可以work life balance既都係屎忽鬼

星期一...各位要返工返學啦

洗定1001

廢腸起身之前1001

初四咁既樣

推推推

989

食完飯繼續寫essay

加油

新Post已開